真女神轉生V + 真女神轉生III HD Remaster 2021年發售

真女神III 日版 2020年10月29日
全球2021年春天

One more god rejected

想重制紅黑光闇之書

『真・女神転生III NOCTURNE HD REMASTER』
2020年10月29日 Nintendo Switch・PlayStation4にて発売！

「真・女神転生Ⅴ」
2021年 Nintendo Switch™にて、全世界同時発売

(搏屌)請問真女神轉生係咪persona既外傳

點解咁似Persona既

persona先係真女神轉生外傳

調返轉就岩

之前唔係話重製nds嗰集?

3 remaster

差唔多廿年前
難少少

佢寫明搏屌...

炒左車
真女神III 正體中文同日版同步

限定ready

惡魔之子
真女神啲spin off多到呢

21年春,張卷仲未過期
如果可以用卷換到就好

真女神3 今年10月 我炒左車

另外冇得用卷換
淨係老任game先可以
呢隻係sega/atlus嘅

終於
17年買swtich就見話出等到而加

樓上有巴打話想重制紅黑光闇之書
我都好想玩，細個唔識打，玩黑之書去到有個位主角隻狗好似受傷定咩唔用得搞到卡卡地關

我都係玩過惡魔之子, 真女神同異聞錄都冇玩過

想佢出數位惡魔傳說
好心佢咁多game出返晒係宜家啲平台度啦

繁體中文版『真・女神轉生Ⅲ NOCTURN HD REMASTER』
決定於Nintendo Switch™& PlayStation®4平台在10月29日發售！

想佢出返devil survivor
其實好好玩

中文限定版
又係t shirt

劇情係咪好吸引?
淨係玩過P4G P5

細個成日丁未來

風格差好遠

玩末世黑暗風格
劇情唔似p4打後咁陽光青春

終於有消息

又係日版行先
btw 終於上水

睇pin

炒得靚

SMT V係咪switch獨佔

呢隻正 ps2都出過兩次
如果remake埋persona罪與罰就正

我想ATLUS出PERSONA Q中文合集落SWITCH

係

留名

我舊版個香爐仲係度

屌你正呀喂

係咪gba召喚怪果幾隻game? 定我記錯

屌你原來依隻game會出

正ar ps2 未玩完

可惜只係hd

me2...當年玩老反，去到某個位必hang機...
利申今次買正版

要買switch了

赤同黑PS1
光同闇就gba

對呢隻game的印象
係細個ps1 赤同黑

玩到第1,2關就無玩

之後已經係P5>P5S>P4G(玩緊)

其實想問有冇人知真女神轉生係咪都係每代故事獨立？
每代故事之間有冇關聯
只玩過p4g,p5, 未玩過真女神正傳，但想試

真女III最大印象就係好難玩同埋金子一馬

咁SMT III買switch版算

所以Remaster加左個弱雞難度

p6呢

Switch獨佔
等p6算

鬥牛士做第一個boss嗰時冇刻意練lv俾佢初見殺
唔知仲有冇但丁

係咪冇但丁/ 葛葉 隻原版 Remaster ?
如果冇, 好似爭緊D 嘢咁，冇咁完美。

PS2 最愛遊戲，沒有之一。

冇啦 換左雷道

終於肯搞返正傳
仲以為變咗有生之年系列

屌你出喺老任
第三集神作嚟，誠意推介
第四集反而好一般

冇關連

但丁要capcom版權
應該用番葛業雷堂

要喺床下底搵返本解明錄出嚟。

屌唔通係時候入switch淨係玩過惡魔召喚師 同埋而家隻手機版

仲要慘到無攻略打到關帝廟卡關

btw而家隻手機版當佢pocketmon咁玩其實都ok

但係真5條片最尾救主角係咪真3主角嚟

係設定上有關聯，不過唔影響你分開玩（唯獨第四集係分前後兩集要注意啫）
你試咗啃唔啃得落個玩法先算啦

可能只係一種象徵意味，人修羅交捧比下一任

我講5
3未必再買，遊戲性對而家嚟講唔係好得

想問下前幾代劇情有冇關連？

同埋揀第3集remaster係咪有咩特別原因

玩完p4g先開始對正傳有興趣

正 又可以同d仲魔打情罵俏

中學時代農曆新年新年假期打爆機 個陣時唔睇劇情淨係被佢黑暗遊戲氣氛渲染同創新世界觀設定留下勁深刻印象

真女神V都有中文版

3 remaster跨平台可能想試下水溫

兩隻都想玩
要買Switch了唉

玩氣氛

無記錯正傳系列係小說改篇
女2, 真1同真2故事極正
下含舊作劇透, 部份重要情節, 慎入

1. 因為貪心斷撚咗隻手, 每行一步扣勁多血, 要衝去手術室裝義肢
2. 神放大洪水浸鳩全世界, 另起方舟接載信徒, 異教徒收到風攻佔低層
3. 路西法: 神幫過你地D乜? 有冇興趣同我合作打倒神?
(如加入, lv99)
4. 返到屋企發現老母奇奇怪怪, 原來比惡魔食咗披了老母皮
5. 女主係男主老母 (主角受精培殖人)

20年前以上嘅遊戲內容來

其實唔同集數有冇關連？
Persona fans想入坑

自膠 上面有巴打問咗

3係ps2 game hd remaster起上嚟技術上冇咁難
之後真女轉出喺nds/3ds
要轉去依家嘅console雙mon變單mon同重新整過冇分別

2 緊接1既law ending
其他冇關

真·女神轉生III 點解唔係出 Nocturne Maniax
想玩 Dante

P5S同PQ表示
已經試水溫咗3隻game了

睇風格3同5似有關連

可能費時再傾版權

Lucifer好少可一出就現真身
最尾隻小妖突然變到odin 咁既身形

4 就分兩集
要試真女神，最好一定係真3
東京劇本同迷宮真3D
Strange story 都ok, 不過就2d
但最佳劇本就真2
真4 就畫風轉左同part2基調太歡樂

其實ps2 嗰兩集digital devil story 劇情都好正，matrix feel

應該講緊Digital Devil Saga
真心正
但好似紅唔起

主角個頭實係自己剪

其實我覺得幾順眼，至少好睇過4代

Switch獨佔？

真女神III Switch+ps4
真女神V Switch

我都覺得唔錯

無所謂啦我都係 J 金子一馬啲惡魔

日版香爐好好多囉

片出左葛葉啦,唔好FF太多

訂唔到
Amazon好似冇添

3神作黎

三個版本都爆過一次

HD化再黎一次

機能所限,其實都OK好玩(不過堆DLC唔係人玩...)

就算重版都係有錯DATA...

關帝廟係鬼門...我好似打左幾日

老老實實,
金子一馬啲惡魔個設計用左三十幾年,
雖然有小部份惡魔會換造型,
但以而家嘅眼光黎睇,
有啲造型真係過時喇, (就好似上位天使咁, 真係無一隻好睇)
我諗無公司可以環保得過佢
攪到見到 XXX 惡魔就知佢一定會用 YYY攻擊, OOO 無效

真1太耐唔記得晒劇情了, 又或者當年日文程度差(雖然而家唔係好好多), 記得當年應該係玩N線, 玩到最後殺完LAW再殺CHAOS先打真大佬...

本身2集係一SET,不過冇再用個SYSTEM就可惜D

諗起地母之晚餐...打左2次已經心折,都唔係人打嘅

以而家D遊戲公司黎計,唔變好過變啦,變親都無好嘢

咁呢隻GAME人係"傳統"黎既, 你改晒D造型同內容, 就不如整新IP好過

真係
寧願佢唔變

代代出百幾隻新怪嘅game 有例子你睇
唔係個個啱

秒哂...

另外我用開間代運話個香爐運唔到SOSAD...

一陣睇下熱線基板會唔會開訂算...

其實係咪同persona差唔多玩法
只係故事唔同
睇佢3hd果段trailer
講到好似好勁咁
但睇落都係說得 合成 1more

印象中，迷宮地圖好似冇錯。
不過攞禍魂，推積木塊個小遊戲資料有錯。

當年冇攻略好難玩。
真心玩到想喊。

我覺得d低階天使嘅造型仲型過班大天使

時代唔同啦，而家對住youtube玩都得

我は汝
汝は我

兩隻都跨平台啦，仲公平

巴打同我諗嘅一嘢，好多設計用太耐啦，係時候要換

我諗今時今日，如果有人未玩過真3，我俾你開住youtube 睇攻略玩hard mode，都玩都想死。

睇返呢批惡魔造型, 有
魔神轉生系列
真女神轉生系列
PERSONA 系列
惡魔召喚師
圓舞曲
DDS
.... 據我知所就以上咁多款,
造型唔係全部變晒我覺得 OK,
但由 2D 去到 3D,
起碼 pose 都要轉一轉丫
每個作品都一樣咁滯

再睇下呢度3隻熾天使嘅造型,
真係覺得有負「天階中最高的等級 - 神聖階級」呢個名囉

但有一部份惡魔設計就真係好出色嘅
マーラ
ベルセブブ
ルシファー

下面果隻真心型

角色設定無問題
但唔知係咪主角個造型太簡單(得件校服，無Detail 位)
睇片主角d 3D 好似麻麻地
反而睇3 HD Remaster 既trailer 既3D好似重靚d

4都係由1伸延出嚟嘅平行宇宙
一個係東京壞滅咗，一個係守得住

部switch終於可以清塵

所以佢咪多左個仁慈MODE DLC

有中文／英文版就多數都打neutral ending，貪可以殺晒兩邊

真1 n結局我記得太上老君係自己友，最後boss 係大天使michael，chaos 果邊好似係不動明王
好記得真1大地圖死到冇晒錢要save load n 次先返到去補血
直到整左把最強劍先開始上前排反殺d 惡魔

真2有班教團成立左個千年王國類似耶教kingdom come
所以可以assume 係law ending，百廢待興都好自然既又
主角好似都係千年王國d 打手，好似ff7 cloud 咁

日森兩版本限炒價28000羊...

我覺得可以想像成宗教版既fallout
你既對手係人，惡魔，天使，同各大神祗
d 神魔就係persona 借用果d，耶教，北歐，東方，印度果d分晒派系你爭我奪。（其實簡單黎講耶教唯一神以外都係魔）
每一集都係一個末世，由你自己去揀同邊一面友好交惡去創世
（帶返頭盔先，選擇唔係真係咁多，都係臨結局先分歧）

真女5 2021出唔出到呀

我都唔知個仁慈mode 係好定唔好。
有時太易玩，好似機戰咁，合埋眼都過關就冇癮。

真 女神轉生3 最虐唔係boss 一招死全家(卒仔都得)
係迷宮地圖，仲魔合成撞技能。
試過為咗繼承技能，save/load 咗成日至完美。

真3 最出名應該係 獸 / 龍之眼光 loop 死

SJ中後段就開始有分岐，不過你之前一直嘅選擇會改變你個人嘅屬性，所以你一開始嘅行動係影響住你嘅結局

三天使還好
michael 完全係路人，係真1有全身同大頭closup所以先型
真4a修飾返個原設計，神之戰車個款其實ok，而且又係新角色
但係lucifer 個雞蛋頭就幾惡頂
satan 就新舊都各有千秋
如果冇新搞作，對個時代冇新見解，舊角其實不如唔好偏離太多，用返舊造型算

可惜我冇玩英版，唔係好明確知發生咩事

大地圖人仔順逆時針轉果d吖嘛，果d 冇記錯細屬性影響好少，重大分支影響大好多

無印版難度俾人偷襲冇save

主角冇技要學時候 常駐前期精神系禍魂 貪佢冇弱點

真女神係咪好似persona咁會出加強版架？如果係咁隻真女神5忍一忍先

michael 即係張圖右上角果個?
呢隻真係好失敗

今朝玩真1將配點全部點哂運

係
不過仲有隻猶太大天使叫metatron 就機械人咁型好多
西奈之火嗰隻，都做左好多次law 既第二把交椅

話晒都贏過lucifer, 點解咁路人

5代咁即係switch獨佔？

真女神4時盲一堆DLC,另出一隻兩個故事嘅FINAL

卡關survivor
雖然好好玩

唔識字?

真女神既銷量應該唔足以俾佢出一隻golden/royal 咁既加強版新作，我覺得可以放心
Strange journey 出過但都隔左成個世代
真4 第二作係另一個故事，主要係另一team 主人公

Survivor 1 仲有金子一馬
個風格仲係殘酷末世一地血既場景
鬼佬都好評
唔似survivor 2 同真4a 有d 走左去persona 歡樂組隊tone

多謝兩位ching,咁我放心食用隻5，3到時再見
之前一直未玩過正傳，都係p4g開始的

三HD版已經係加強版黎

好野黎 冇伏 買埋啦

隻仆街大笨象
話俾你知buff/debuff既重要

3我無懸念拉係concern隻5啫，10月見
同期仲有隻cyberpunk呀屌...

古董嚟喎

要注意真女神同persona係兩件事,真女神一d都唔歡樂,同埋要媾鬼,有d鬼仲衰過港女...

我冇PS4 同 Switch
為咗真女神3，睇黎我有藉口買PS5。

我最記得真1個行刑場，當時我初中
以前d 劇情epic 好多，真3都唔弱
p3，p5 d救世結局相比下有d 尷尬

第二集玩到cielo俾人擊落真心眼濕濕
點知一個屈尾十最後迷宮又叫做冇事出返黎，跟住冇幾耐部ps2 就壞左
youtube 睇結局

3係因為本來係PS出 所以先出得返係PS 但4開始任天堂獨佔咗 呢個係ATLUS一個極錯嘅策略… 任天堂不嬲三廠都賣得差… 如果只係限時獨佔 我都可能係PS買多次5

SJ差到要喺3DS出強化版再賣一次
世界樹迷宮差到要重製新世界樹迷宮落3DS
PQ差到有兩隻game都唔出p系列落老任機
係咪要咁諗先啱

永遠我嘅回合

你自己睇吓先啦 你所講嘅SJ銷量同女神III PS銷量

屌 係要嘈平台，出係邊度咪玩邊度囉 隻game又唔係賣畫質
同一隻game出落PS會好玩d嘅

借問聲個表點睇架?

我剩係見到ps賣輸ss
垃圾

今時今日仲有主機廚

無concern,玩過persona 4同5，吸引既係故事劇情而唔係因為歡樂，暗黑系都係最愛
愈講愈期待，nintendo會藉今個月update左真女神1，不過全平假真係搞唔掂

係喎 咁Switch會有晒真女神1 3 5

要怪就怪Atlus
咁鍾意玩獨佔
你見nocturne冇咩人嘈

迷宮先經典
爆到機都係一個成就

唔係出係PS好玩啲 係賣得自然出續集快啲 Persona平均2-3年出加強版 續集你就知啦 正傳由IV到宜家幾耐呀？

右邊係日本總銷量 PS2 III係25萬 3DS IV係13萬

呢樣你不如話風格問題可能仲啱
要知道佢出個d老任機裝機量唔細好冇

當年真女神3 o個25萬對altus黎講係爆死...

真女神4,開發費應該低過3,賣少左都仲可能有賺...

可惜出得快水準都低
前者有暴走龍司馬沙迷宮神（笑）
後者有空氣女主劍聖大和一槍就死既最終boss
反而p5s正正常常

我夠有3DS Switch啦 IV畫面變返貼圖我真係頂唔順 V我應該都會買咗先 始終可能個IP已經畀任天堂買起咗 我唔介意有出係Switch 但如果非獨佔比較好

你攞溝女game同真女神比
受眾/風格完全唔一樣
我敢肯定就算真女神多平台都冇persona獨佔平台賣得咁好

單睇數字黎講,
真女神2 36,341
真女神3 245,520
銷量多左 6.7倍, 完全唔係爆死喎
如果真係爆死的話,
又點會出再加強版? (仲要分成 Dante, 雷道)
再加上當年跨廠合作無而家咁盛行,
同 capcom 合作真係好震撼

你查下之後altus咩環境咪知係咪死

當年III已經仲有英文版畀歐美人玩 25萬只係日本銷量 實際唔止

我記得鬼佬果邊先最受歡迎

真心唔知, 請指教

諗起神谷成日比人炸

當年似係銷量唔理想，先再出狂熱版 Cap水。
制作費好似好高。

咁咪唔好畀我見到有人嘈點解Persona無Switch版

但我就見過問點解P5R唔出Switch版

當年係以100萬為目標,你話呢

Persona 鬼佬任豚嘈左勁耐
Atlus都當佢地冇到
PS有Persona 老任有真女神咪啱
Perfectly balanced as all things should be
全平台出埋PC實好架 但Atlus極少咁做

目標100萬係邊度睇返嚟？

03年頭出完 game 年尾賣盤

睇佢睇唔睇sega頭啫

睇資料係 1999年開始已經唔掂

1995年は6本も新作を出して勢いに乗っていた旧アトラスですが 1999年から赤字になり始めます。そして2009年3月には経営難から ビデオゲーム事業から撤退を余儀なくされました。

以降 業務提携や吸収などでソフトが思うように出せない地獄の期間（2010～12年）を経験。 しかし2013年9月からはセガがアトラスの支援スポンサーになりシリーズは復活。ペルソナ5で見事に150万本を売り上げてカムバックを果たしました。

03年果次又未至於賣盤嘅,
資本, 業務提携啫

你有另一樣野可以參考吓
就係之後真女神既製作規模同3比較下

呢度有個時序睇

2003/2/20 PS2 真・女神転生Ⅲ -NOCTUNE
2003/9/12 GBA 真・女神転生デビルチルドレン炎の書/氷の書
2004/1/29 PS2 真・女神転生Ⅲ -NOCTUNE マニアクス
2004/7/15 PS2 digitak devil saga アバタールチューナー
2004/11/4 GBA 真・女神転生デビルチルドレン メシアライザー
2005/1/27 PS2 digitak devil saga アバタールチューナー2
2006/3/2 GBA デビルサマナー葛葉ライドウ対超力兵団
2006/7/13 PS2 ペルソナ3
2007/4/4 PC 女神転生 IMAGINE
2008/7/10 PS2 ペルソナ4
2008/10/23 PS2 デビルサマナー葛葉ライドウ対アバドン王
2009/1/15 DS 女神異聞録デビルサバイバー

產量咁多, 又應該點解讀呢?

真3後嗰堆 game
有幾大製作?
明顯密密出 cap 水
真3嗰時講緊係挑戰 FF DQ嗰個 tier

密食當三番
我意思係你對比番女神3同4邊隻"足料"d
就知道分分鐘係altus都開始對佢信心細左

其實有無資料真係佢目標 100萬?
時代久遠, 好多野都搵唔到,
真女神一向唔係咩大眾作品,
過往成績亦稱唔上亮麗,
1999年公司仲開始赤字,
有咩理據會覺得佢咁有信心想挑戰 FF, DQ?

竟然咁都仲有主機大戰睇

咁又老實講,
真女神每代都相隔好耐先出,
1999年開始赤字,
到 2013年6月民事再生(事實上係破産, 同年真女神4 發售)
蝕左咁多年錢又好難做到大製作嘅

咪就係3搞完一次就縮哂皮
相反你睇下同期persona

貴為3大jrpg之一
當年3的確係大爆死
3d化新engine 投資好大
跟住出2次加強版，雷道，dds 都係想用返d素材去回本
所以sj同真4先轉返2d小本經營
真3受鬼佬歡迎係好後既事

o係財務報表度睇到,雖然冇提100萬隻同講緊幾隻game,不過唔合乎預期都係事實(well,可以話唔合乎預期嘅唔係指真女神3嘅

話時
佢係3大rpg但呢個好似係講江湖地位唔係講銷量

想要 Raidou 新作

你個真2數字應該係ps /gba復刻版？
隻game超任時期冇理由咁低銷量

仲有巴哈條數有啲誤導
真2佢用 PS 條數
但佢地響朵係講緊超任年代嗰隻真2

主角對眼女仔咁既

咁又係，但都冇話差到得幾萬
唔係邊有咁多spin off 黑紅之書兒童版

巴哈仔條數係錯的話,
咁成件事就合理好多

3我記得出貨好似有50萬架喎

如果真係想玩就會買switch
為左主機而唔買 證明本身都唔係有愛la

我玩過4, 4A/F同埋 Devil Survivor 1, Persona345
3模擬器試過, 一開頭TUTORIAL就瓜左, 就無玩落去

3係好有FEEL, 但好寂靜, 當時唔太鐘意
4, 4A/F, Devil Survivor佢末日得黎仲有好多人生活

唔知5係點呢

SoulHackers 細細個睇game書見倒, 已經比個 Nemissa 吸引住

但係大左買返3DS版, 仲未玩

最近玩緊 Deep Strange Journey

完全相反

我自己記得係賣左40萬，可能達左目標一半
當時都叫話題大作
宜家睇返隻game 真係唔失禮，尤其maniax版加左lucifer 條線成個故事好圓滿

乜唔係母公司有事, 佢自己無事?

過左咁多年唔記得晒個故事,
有無邊度可以睇返?

係囉，勁想玩高清嘅ddsat
Atlus太多經典都想重玩

睇返又係

發行商Atlus的母公司Index宣布破產，而Atlus也面臨著被出售或重建的危險

雷道同ddsat呢

之後嘅事黎
03年無記錯佢地仲係獨立公司
之後好似俾間玩具公司食咗
再之後融資定唔知點轉咗手去 Index

3就係衰太孤獨
但係氣氛係一流
基本上就係得仲魔
唔知信邊個，下次見已經陌路人
可能當時覺得玩開真1，2既人已經踏入社會
劇情氣氛太肅殺點知舊人唔再打機，新人又吸引唔到大爆死

其實多返個女主角陪下成件事己經好好多, e.g. 真4個isabeau
又唔使話真4a 成team 人集齊唔同性格一路有講有笑去渡假咁撚樣

你指個風格相反?
如果劇情好 我都有興趣玩

之前角川
之後konami旗下個間takara
再之後先係index

其實III個女主角係高尾祐子 男主角Miss Miss對男主角有特別好感先引主角去有結界嘅醫院 連同兩位同學先唔使死 記者就誤打誤撞下生還

Sega 隻櫻大戰有哂D 3D ASSET, 送比Atlus即刻出隻新RAIDOU啦

我爆左幾次都係日版
所以唔敢好肯定
有條友叫冰川發掘左d技術可以令東京受胎reset產生新世界
女主角老師係日本女神後人可以幫手觸發
男主角連同兩個同學東京受胎果日去左醫院探老師
所以得以活命，然後大家就響呢個末世又新生既世界
找尋力量／真理去創造自己心目中既世界
過程大家就不停遇見好多唔同神魔陣營
呢個俾人蹂躪跟天使，果個想柄埋做毒撚，呢個又拜火教回歸自然，果個都係唔認同想託孤主角

dante版/雷道版就補完左當時受胎俾男主角力量既係邊個
條友永遠都係乘機想拉攏人類打唯一神
就搵d魔人去test 下男主角實力咁上下
dante同雷道都係受僱做呢樣野，雷道我唔sure，我冇玩，宜家remaster fit晒

係呀但我好記得要去到故事中期公園佢先再出場
仲要問左兩條關鍵問題，搞到我食左兩次虛無結局冇final boss 打
好記得原來佢問我驚唔驚，我以後真女神game 都會答唔撚驚
然後如果你唔揀佢，佢基本上同一個神隱既女神冇分別，終盤再見

III真係值得有100萬以上銷量 仲魔真係好好玩 同埋III啲配樂好正 邪教之館啲音樂洗腦到痴線 今次會買鐵盒版

話說今次HD化好多重新幫啲角色配返音？

真係好撚可惜，絕對值得100萬
3D迷宮有誠意，唔係果d明顯因為整3d而縮晒皮
係咁二行兩步果d pokemon/真4迷宮
宜家咁興avengers，買黎望下真3入面個thor，
當時撞到幾震撼，仲著fishnet
希望佢remaster 多d仲魔

睇英文trailer 係有英文配音

twitter見到江口拓也話配主角嘅男同學

炒炒炒，啲飯唔唔會燶呀？

呢碟冷飯 我食得起 最怕佢唔出

我又覺得P主打對象唔同
相比劇情，"型格"同獨特風格先係重點
會吸引較年輕玩家 + 女玩家

反而真4有少少JM9
尤其真4 final係度扮後宮game

我都係玩日版,
果陣時細個靠漢字鳩估
想問一開波果個阿婆同細路仔,
即係深界入面果個輪椅阿伯同女人?

如果佢重製真1同真2
我一定買特別版

正名persona 4F
隻幼女淫叫正到

都係Lucifer扮
唔同作品都會見到佢扮唔同人 DSJ係個金髮白衣女人

係呀，lucifer+Paimon
呢個組合真2已經出過場，paimon 時不時騎住駱駝幫lucifer同男主聯絡
之後lucifer 成日都化名luxxx fyyy 出場，男女老幼乜都齊，非金髮都有
如果真係要講女神系列男一，舊約，真女神，魔神等等
都非lucifer 莫屬，因為佢象徵住自由意志，擺脫神既束縛

DLC 埃及妖后cleo

如果我係監督
會一路出新造型
然後同一隻仲魔比選項換skin(DLC乜都好)

咁咪變咗BANDAI 到時無盡課金會畀人鬧

真RPG高層諗野
然後開多幾條手機game線

有時賺錢去到盡就會乞人憎 我唔想真女神系列沒落

好撚難打 99LV都唔夠砌
但幾期待佢真5 3D化

咁用返fans角度講嘢
我都幾唔鍾意真4 SJ 咁多DLC

唔同造型出一次手機game已經做緊
最近新出咗真2嘅舊版愛麗斯
全系列第一次3d化喺係手機game

路西法係宣傳片就出嚟

究竟今次打咩呀

屌

攬住2個伯爵

呢個算唔算真女神系列第一個大波嘅惡魔?

呢個造型唔多掂,
定係佢 3D 模做得差?

新果d幾個地母神都好豐饒
以前金子一馬唔好呢味
Ishtar

本身舊版立繪就係咁
新舊版都係金子一馬畫

老實講,
Ishtar呢個設計真係過時喇,
尤其是而家同新設計嘅惡魔拍埋一齊睇

呢d 古神冇乜人識既優雅d好
thor, loki 呢d 現實宜家多人識可以玩下新skin我唔mind

睇trailer 似乎唔係用呢個下位angel

你過時意思係咩

30年前bra top 的確好前衞嘅,
但以現今嘅角度去睇,
拆左對角,
同一般網上見到嘅囡囡有咩分別?
完全無身為神族嘅氣質同感覺

有冇人知P5R邊度有二手賣

佢特徵黎點解要冇左呢個
佢呢幅圖原型應該係取自呢個

基本上用角黎做特徵用袒胸露臂黎表現佢生育、性愛女神個邊
簡潔得黎忠於原本形象
佢舊個D人設好多時同時用埋少少現代要素黎貼題
你上面講既bra top係一個例子點解會係bratop唔係一D古代少少衣著？
仲有呢個

用機械人黎表達佢地既盲從但你諗心一層點解天使會用呢D現代機械野去設計
佢舊惡魔設計兩個特色
一係基調偏向灰暗貼番真女神轉生風格
二係多數會按番原本形象
三係用好多現代要素黎更易令人了解到角色
根本係貼番當年真女神轉生風格黎搞
實際唔係佢咩過時
係依家真女神轉生風格根本返唔到舊時
但講設計本身高下立見啦
新個D真係冇特色喇就
而且佢惡魔個D叫咩前衛啫
呢D就真係前衛喇

舉個比喻

濕婆
呢個設計 30年都無變過,
我覺得係一個好出色嘅設計
一睇就知佢黎自印度,
身上嘅武器, 法器都反映到佢嘅身份
有一種神聖嘅感覺

相反
Ishtar伊絲塔イシュタル, wiki 裏面提到:
伊絲塔原本就是一個雙面女神，既是豐饒與愛之神，同時也是戰爭女神，一般認為與金星日夜不同的雙面性有關。希臘羅馬神話中則以雅典娜和阿佛羅狄忒分別代表戰爭與愛這兩個面相
但單從造形, 完全了解唔到佢係呢方面嘅神,
再重申一次,
佢個衣著喺 30年前應該好前衞,
但今時今日, 同一般見嘅有咩大分別?
係咪會一眼就睇得到佢係女神, 而且係代表緊乜野嘅女神?

金子一馬嘅設計無可否應係出色,
但佢都會因應時代而 update 返設計,
好似 マーラ、奧丁都曾經改動過設計

其實手機版隻Dx2 用unreal engine整得雖然慳水慳力但整體art work都算靚，個module直頭拎黎重製翻歷代真女都無問題

p.s. 開服無課玩到而家，貪佢d惡魔靚同埋掛機易

按你邏輯濕婆呢個設計係咪已經係fail撚左啦
你淨係一眼GET到佢係一個印度神咋
係撚GET到佢係濕婆咩

當然你話要改唔係唔得
不過改到上面個張咁既普通動畫風格咁你改埋我個份喇

傳說，其妻雪山神女從後面用雙手摀住濕婆雙目，瞬時從濕婆額頭出現第三隻眼。額上的第三隻眼能噴毀滅一切的神火，在宇宙週期性的毀滅之際，他會用這隻眼睛殺死所有神和其他一切生物，他也曾隻眼將作惡多端的金、銀、鐵三座惡魔城市和引誘他脫離苦行的愛神燒成灰燼。

另外，他還有一柄稱作「阿賈伽瓦」的三叉戟，是閃電的象徵，標誌著濕婆是風暴之神；有一口劍；一張稱作「比那卡」的弓和一根稱作「卡特萬伽」棍棒。此外，還有3條蛇纏在他身上，能飛快地衝向敵人：一條蛇纏在他束起的頭髮中，在他的頭上揚起頭兜；一條蛇纏在他的肩上或頸上；另一條蛇構成他的聖線。除了這些武器之外，濕婆的大部分狀貌特徵都強調此神凶暴的方面，他正是因此而廣為人知

原來咁多特徵都叫設計失敗

你一開始有講呢D咩
講左D咩來自印度好神聖咋喎

好簡單
如果你覺得濕婆個個設計好你點會覺得Ishtar"差"
兩邊係照計同一個思路都係用原型加工既你可以得出相反結論既

身上嘅武器, 法器都反映到佢嘅身份
我無講過呢句咩? 睇清楚
而伊絲塔除左對角之外,
仲有咩証明到佢「既是豐饒與愛之神，同時也是戰爭女神」嘅身份?
再加上, 你 show出黎果張原型圖,
根本就無山羊角,
根據記載:
伊南娜（Inanna，楔形文字：𒀭𒈹 DingirINANNA DMUŠ3）亦稱做伊絲塔（Ishtar）、阿斯塔蒂（Astarte），是蘇美神話系統裡面的「聖女」、「天之女主人」，主司性愛、繁殖和戰爭，也是金星的代表神，和希臘系統的愛與美之女神阿芙蘿黛蒂是同一位，在蘇美神話系統裡也被認為與戰爭有關，希臘羅馬系統的阿芙蘿黛蒂其戰爭地位裡則被雅典娜女神所取代。
伊南娜的形象始終是個美麗性感的少女，在蘇美系統的藝術中，伊南娜經常和獅子（力量的象徵）一起出現，代表伊南娜的獅子常常站在兩頭母獅子的背上，西臺神話中的庫柏勒也是以獅子為象徵。伊南娜在楔形文字裡的代號是打結的勾狀蘆葦。古代蘇美人認為，伊南娜是金星的女神，傳說她的出現常伴有太陽的光輝。

蘇美時代的泥版文書《伊南娜女神讚歌》中描述，伊南娜是一個背上長著翅膀的蛇女神，身上長滿了龍蛇一般的鱗片，生來雙手就握著七歧蛇杖(cita)和獅子權杖(mitum)這兩種象徵王權和力量的錘矛。

除左美麗性感的少女, 又有邊度符合到?

日森pre-order
￥23,400

個張頭頂個D咩黎冇角都講得出？
俾多幾張你囉

而且Ishtar佢呢個好似係取佢吉爾迦美什史詩入面事多
Ishtar入面其中一單事蹟就係CALL隻公牛出黎打鳩吉爾伽美什
加埋呢層你話佢隻角有咩意味喇

老老實實
個阿婆胸圍係差咁D
但整體我都仍然鍾意呢個設定

又偷換我既念
我講山羊角,

你就 山羊角 > 角 > 公牛角
須知山羊同牛喺神話入面各自有唔同意義,
況且你放果幾張圖真係証明左「角」係重點特徵?
甚至乎連角, 頭飾, 定髮型都睇唔清楚
我搵過好多資料, 都無一單講佢係有角 (雖然亦都無講佢無角)
而你最後一段就話 lshtar call 隻公牛出黎,
事實上係 lshtar 要求父親召喚天之雄牛Gugalanna出黎,

(呢度可以睇到天之雄牛嘅牛角, 同一般牛角無乜分別,
絕對唔係Ishtar 嘅彎曲角, 再重申一次, 神話上牛羊代表唔同嘅野)
而呢件事又係咪值得將 「角」設計到 Ishtar 身上?
我地又睇下 Altus 對呢位神嘅解釋

根本就無提過牛
裏面提到佢誘惑左好多男神同人類,
(神話入面更加話佢係性愛之神, 娼婦嘅守護者)
無錯,
30年前民風應該無而家咁開放,
你見專門誘惑男人嘅夢魔設計都好保守

所以呢個類似內衣嘅設計已經包含左性暗示
睇返 Ishtar 成個設計, 除左角, 就只有服裝
角, 尤其是呢對山羊角, 神話上無明確關聯
30年前嘅前衞 fashion,
到左 30年後隨便網上都睇得到,
咁呢個設計咁都唔叫過時?
對比起濕婆成身都係特徵,
你真係覺得Ishtar 係一個好嘅設計?!

有無PS4 版？

想佢翻出埋葛業雷道個二集

首先我唔知你住外國夠開放定點啦講到呢個衣著係好正常咁
佢好喺邊我一早講左
一係基調偏向灰暗貼番真女神轉生風格
二係多數會按番原本形象再加工
三係用好多現代要素黎更易令人了解到角色
三係呢到其實係冇咩
但單係兩點已經做到夠簡潔SHOW到個形象出黎
要素少要呈現到個形象先難啊（你係要拗唔係咩冇角唔係佢我收檔算喇唉朝早唔想再阻人討論）
你對比番埃及妖后個張你咪對比到
一個起碼你仲有神活到現代係點樣既FEEL
一個似COSPLAY緊神咁

仲有題外話你上面貼左Inanna女神4定4F咪有
個隻按遊戲個設定某D形象好似大份要有D逼力係有一定合理既
講還原都算係畫哂特色出黎
不過係畫到咁既

再加埋出過個堆強殖裝甲FEEL既我就冇咩信心寧願你咪撚改算喇

師兄等左你好耐,
討論呢個話題都令我對神話知識增加左好多

回一回帶先,

然後發現你一直強調嘅呢個所謂特徵,
喺原本形象係未必有嘅
淨係呢點, 已經駁返你果句 二係多數會按番原本形象再加工
而衣著方面,
喺30年前應該無乜,
但喺 2020年嘅今時今日,
麻煩你開一開 YT / IG / FB, 睇下佢呢個衣著喺係咪真係咁難搵?

再講返山羊角,
我搵到資料有啲明白點解金子一馬要加入去

在希臘神話中主神宙斯的奶媽阿瑪爾特亞極受尊敬，因為山羊奶非常適合哺育嬰兒，因此她的角成為人們所說的豐饒角
作為豐饒女神, 似乎好合適,
但呢個係希臘神話, 而唔係蘇美爾神話
文中所舉嘅例子畜牧神潘和森林之神薩梯, 都係希臘神話
而山羊角喺唔同地方有唔同表現, 有正有邪,
喺西方完全係邪惡嘅化身添,
既然係咁, 點解仲設計作為 Ishtar 唯二嘅象徵呢?
係咪無其他特徵可以用?
(關於神話上對佢外表嘅形容, 麻煩碌返上去睇)

另外Inanna設計得差, 唔代表Ishtar 設計得好,
正如林鄭仆街啲, 都唔代表狼英係好人
雖然討論本身只係圍繞緊 Ishtar 同濕婆,
既然你要討論埋一個完全唔同畫風嘅埃及妖后,
咁至少, 埃及妖后嘅設計忠於佢身份,
如果兩個都相同係現代畫風的話,
究竟 Ishtar 似 cosplay 多啲, 定係埃及妖后似 cosplay 啲?

關於畫風同計設,
舉個例子: 美少女戰士係武內直子設計
但因應唔同人, 可以有唔同畫風

還掂講開,
順便又講埋 Kybele,
我覺得呢個設計上反而仲符合 Ishtar

1, 手上有武器, 符合戰爭要求
2, 祼體, 符合性愛之神設定
3, 面帶邪氣, 符合誘惑左好多男神同人類, 娼婦守護者

而睇返Kybele嘅神話設定
希栢利（弗里吉亞語：Matar Kubileya/Kubeleya，希臘語：Κυβέλη Kybele, Κυβήβη Kybebe, Κύβελις Kybelis），是弗里吉亞所信仰的地母神。她如同希臘神話中的大地之母蓋亞和米諾斯的瑞亞，希栢利體現著肥沃的土地，為溶洞、山巒、牆壁、堡壘、自然、野生動物（特別是獅子與蜜蜂）之神。她是天上眾神和地上萬物的母親，能使大地回春、五穀豐登；希栢利統治著整個世界，為大自然生長力的化身。

再睇睇 Ishtar 嘅外型,

佢兩個掉轉係咪更加適合?

1.首先就算唔難揾咁係咪代表佢表現唔到性感個D好冇
2.佢好多描繪就係有角少女僽咩角可能唔清晰
我上面貼過D雕刻俾你係要話唔計就算數喇真係唉
山羊角可黎佢用黎借用加工又好咩都好但你咁解好似仲通D
你好似仲反而揾到左佢真正好喺邊
反正佢借用其他又真係常用技巧黎正如義經佢都借用左一長一短刀
相反你仲揾到佢其他咩外表特徵你貼個段係講Inanna架喎大哥
Inanna Ishtar有講法係同一個神
但佢根本明顯冇取到佢有翼生鱗片個個形象

啫係根本唔係取佢Inanna 個邊囉你貼個D做咩呢
你話佢表現唔到係豐饒與愛之神戰爭女神？多餘啦濕婆又表達到佢係破壞神咩
我都講到口臭兩邊做既實際上都係同一樣做法就係描繪翻個外型特徵再修飾
你要屌Ishtar表達唔到又唔屌埋濕婆

呢個係因為近東神話本身就係大家抄下對家咁
Mother goddess個形象係近東地區神話係好多共通點架
而且Kybele後期係羅馬時代係信既組織多數有D邪教性質先會有
加埋佢D負面神話咩搞到人痴線個D
先用得到呢個偏負面形象
相反Ishtar根本係取佢吉爾迦美什入面形象（段說明都寫撚住英雄爾迦美什啊）
係入面佢事蹟咪就係一個溝唔到吉爾迦美什既女神
個形象又有咩問題

最後再回多你一句
要做到你口中表達出係一個咩神
啫係一睇就知佢係代表咩神
你舉濕婆把鬼咩例子都唔識舉
係都用呢個啦呢個就真係做到喇

Ishtar濕婆個類係做唔到呢張效果
不過佢淨係夠簡潔描繪到出黎已經唔係會差先
從來要表現多特徵容乜易做減法先最難啊

1, 其實我由一開始已經講, 時代唔同喇,
30年前嘅性感, 同而家嘅性感已經好大分別啦
2, 你貼嘅雕刻根本就分唔到係角, 頭飾定係髮型,
而且好多文字描述都無講過有角,
如果有嘅話, 好歡迎你提供
3, 其實之前都貼過, 寫得好清楚
伊南娜（Inanna，楔形文字：𒀭𒈹 DingirINANNA DMUŠ3）亦稱做伊絲塔（Ishtar）、阿斯塔蒂（Astarte），是蘇美神話系統裡面的「聖女」、「天之女主人」，主司性愛、繁殖和戰爭，也是金星的代表神，和希臘系統的愛與美之女神阿芙蘿黛蒂是同一位，在蘇美神話系統裡也被認為與戰爭有關，希臘羅馬系統的阿芙蘿黛蒂其戰爭地位裡則被雅典娜女神所取代。
更何況, 神話入面嘅神,
好多時唔止一個化身
如果按你無翼無鱗片 = 唔係 Ishtar 呢個邏輯的話,
咁就好玩囉, 會有幾多設計唔合格呢?
最起碼熾天使有 3對翼 = 全部熾天使設計 OUT

然後你又要拉返充滿住原本形象特徵既濕婆黎講,

大佬呀, Ishtar 有無咁多特徵呀?
呢張圖都表現唔到佢破壞神嘅一面啦, 佢就唔係濕婆?
都唔知你咩邏輯

你個邏輯真係好得意,
如果設計造到出黎 A 唔似 A, 似 B,
B 唔似 B, 似返 A,
咁仲係咪一個好嘅設計呢?

而根據返你咁鐘意用嘅歷史彫像,
對比 ALTUS 喺遊戲中嘅介紹,
你真係覺得佢地符合呢個角色?

1.你依家揾你條女出街咁著下會唔會俾人話性感想J囉
屌佢依家代表唔到性感都痴撚線周街都係＝唔性感你搞笑咩
2.Inanna同Ishtar至少真女神唔撚當同一個神啊
至少真女神4個陣畫Inanna個個都唔當係啊
你死要攞住中文WIKI講做咩先唔講本身中東D神話都冇實際定論
我䀡哂圖D考古雕刻唔計計文字
大佬你知唔知幾千年前近東文字記載淨落唔多架咋
3.你邏輯黎架喎
你話表現到佢係性愛、繁殖和戰爭之神＝唔掂吖嘛
濕婆點單睇張圖點好清楚表現到佢破壞毁滅神你講下喇
我用番你邏輯咋喎
4.Ishtar唔知任可野單呢張圖表現左D咩
性感 撥頭髮去耳後（誘惑） 靚女
角（野性）
呢D全部直觀野
邊樣係多餘成個形象企唔穩？
對比上面個張
你埃及式服裝（某D裝飾其實有D多餘）加蛇冠（法佬權力）
加性感已經表達到埃及豔后性感女法老有幾個
當然佢用誇張身材表達性感本身係高手定低手就見仁見智
加堆蛇已經係有少少多餘（我知佢相傳點死你唔駛駁我）

貼撚哂雕刻又唔計係形象
要按佢說明佢個神誘惑吉爾迦美什個D英雄既女神形象又出到黎
（你睇撚多次佢段說明係有提吉爾迦美什你就知佢取材咩好冇）
佢地兩個似係因為佢地同源唔係畫錯啊大哥

你啲邏輯真係令人笑左
又再偷換我概念,
1, 由頭到尾都係講緊呢 30年 fashion 變遷, 性感隨時代變化,
如果你覺得呢個造型, 以2020年嘅標準都會令你諗起性愛之神, 娼婦守護者, 令到你想 J 的話, 我無野講
2, 從來呢啲文字報告都係考古學家, 歷史學家, 甚至後人寫出黎嘅,
唔通呢啲人死晒所以你拎唔到出黎?
3, 我貼果張圖係喺印度古經典"Devi Mahatmya"《女神頌》入面搵返黎嘅,
佢表現唔到係破壞神, 所以佢就唔係濕婆? 單靠特徵都認唔到?
相反, 你咁鐘意嘅 Ishtar, 又憑乜野令人知道佢係 Ishtar ?
4, 相對濕婆一大堆特徵表現到出黎,
但 Ishtar就只可以表現到誘惑, 野性呢啲感覺,
記戴上面嘅一樣特徵都無,
ATLUS 話係戰爭之女神, 連武器, 法具都無一個,
咁都叫一個好嘅設計?
其實拎左咁多客觀証據出黎, 你全部都睇唔到,
然後就主觀話個雕像似乜似乜,
感覺到啲乜啲乜,
明眼人都睇得出你係為駁而駁

我都特登貼埋 ATLUS 個解說俾你睇,
其實你睇唔明日文可以開聲架, 我幫你翻譯又點話

佢提ギルガメシュ係想表達咩先
一定係無聊提既

當年玩3 冇攻略一邊查字典一邊玩連仲魔既對答都查埋真係幾過引
爆左日文進步唔少
但3都其實幾悶 冇武器冇同伴由頭到尾都係單打獨鬥加仲魔打拳頭交

係囉,
咁佢又無武器, 又唔似打得,
咁提戰爭之女神做乜? 一定係無聊提既

1.佢呢個衣啫我相信過多幾十年再開放都係性感啊
2.佢記載好多係唔完整好多都係得文物冇文字係咪唔計
3.原句比番你囉
佢表現唔到係性愛、繁殖和戰爭, 所以佢就唔係Ishtar? 單靠特徵都認唔到?
當然你死都話文物D特徵唔計架啦
又唔諗下個D文獻全部都幾千年前泥板架喎
4.又係文物雕像特徵就唔計吖嘛得喇
連我第一幅都話唔似有角女人你點輸啫

上面個堆係講似唔似呢個係考證問題
我下面講個堆係個設計好唔冇表唔表達到形象問題
濕婆你一開始自己都淨係鳩UP全咩印度神聖鬼怕後尾枕仲好講
你要話表達到佢係咩性質神先叫好吖嘛
我貼撚完上面個張話俾你知咩叫做到你講既野
你再對比下濕婆個張囉
呢樣係插你舉例子都唔識舉啊舉張同樣只係用原型再加工既

其實都已經唔知點覆你好,
仲話我鬼拍後尾枕(咩黎架?)
你問嘅問題全部都碌返上去已經解答得到,
有啲仲轉埋顏色驚你睇唔到,
同樣嘅野重覆又重覆,
究竟係你唔睇野, 睇左唔記得, 睇唔明, 定係理解能力低,
我真係唔識分...

真3個戰鬥同技能系統夠哂代表性。
記得合仲魔時啲技都未有得選，要抽。
分分鐘抽到啱心水已經抽咗成日。

BTW記得人修羅最後除咗萬能系都無咩打得入，主動技就氣合+至高之魔彈。。。屈到喊

咁不如請多位畫師從新設計晒啲惡魔啦，好似啲課金game 咁一個關羽十個造形

發達人生

你屌個D我屌番去濕婆先得個下先好笑吖嘛
"但單從造形, 完全了解唔到佢係呢方面嘅神"
"係咪會一眼就睇得到佢係女神, 而且係代表緊乜野嘅女神?"
濕婆第一句其實仲中第二句呢
從造形你點了解濕婆係破壞神講下囉
呢個標準你定架喎講下高見

嗱先講明首先佢表達唔到呢個性質唔代表我話佢係唔好喎
我一直話佢呢D用原型再加工已經夠好架喇喎

你叫副島都唔撚夠疆改哂佢啦

無金子一馬嘅SMT 仲係咪 SMT

咁未必WORK架, 保守既人玩家會反枱架,
就同夢幻模擬戰1+2果次一樣

認真Persona呢個濕婆剩係睇樣以為係下位神嚟

又要回帶

濕婆, 身份咪濕婆囉, 印度教三大主神之一
造型亦都一睇就知
你個問題好似問緊耶穌咩身份,
聖母瑪莉亞咩身份一樣
再舉例有個男人拎住個槌, 都認到佢身份係雷神啦,
而 Ishtar 靠咩可以認到身份?
你話靠對「角」, 啲文物雕像見到有對角,
大佬呀, 大英博物館個解說員都唔係自己見到乜就求其鳩吹啦,
咪一樣係靠歷史學家, 文物學家寫嘅資料,
呢啲資料你又搵唔到, 就死都話係「角」
你隻眼就係証據, 叫人點服你?
何況山羊角喺西方可以代表魔鬼喎,
然後話靠衣著, 靠感覺
雖然你見到咁已經想 J 啫,
但面對現實啦, 2020年唔算係咩特別咋
去 google 下 bratop street fashion 啦, 再諗下30年前見唔見到人咁著?

好煩，收皮啦

手機版夢幻模擬戰一樣係由其他人做人設,
但佢保持返原有特式,
評價重唔錯
相反 1+2,
睇得出佢都係想保持原有特式嘅,
但畫功唔得呢
尤其是有個角色同漆原各畫一張, 高下立見

你講佢身上D法器點呈現破壞神你講到咪得囉屌
講得出咪單從造型就知佢係破壞神呢個性質啫
一睇就知佢係濕婆同一睇就知係破壞神識唔識分啊

凪良其實只係好一般, 其他GAME都仲還可以, 要佢重畫漆原咁有特色既角色真係攞佢命, 放埋一齊直頭係公開處刑....

感覺佢知道會用DLC形式出漆原人設, 佢應該覺得自己變成棄子所以HEA畫.....

唔係一公佈人設會換就被人鬧到上天, 廠商都唔會免費放漆原人設出黎比人原本係要比錢買限定版或者DLC先有...

櫻戰夠換左人設啦
不過你揾到個狗保夠上下江湖地位先講啦

久保知名度夠, 而且係新人設唔係舊畫翻身, 果度係另一回事,

你要翻新咁睇換唔換風格囉
你唔換既又要換你真係擺鳩接手個個上枱
換既可能好似副島咁走出一條血路架
不過換左係咪SMT呢個月經問題呢就

一睇就知係耶穌，
一睇就知係雷神，
一睇就知係Ishtar？
我無你咁叻，真係唔識分

講真，係好慘，
但明知自己唔夠料，實會俾人比較都夠膽接呢單job，
係抵死嘅

我有話Ishtar一睇就知係咩戰爭女神D？我至少冇話單從囉我甚至認唔得添
係你話單從造型唔知道係咩性質然後話濕婆係好
咁我理解啫係你單從造型一睇就知係破壞神呢個性質啦
我唔識分我請教你點睇破壞呢個性質啊依家

仲有一樣野啊
你D字GOOGLE下咪下係WIKI我D圖咪又係WIKI個D網揾
你好意思屌鳩話你係可信證據我就唔算單靠眼
冇撚野下話

然後又 loop 返去同一個問題,
設計A 但無人認得出係A, 咁呢個係咪好嘅設計呢?

咁我相信中日WIKI, 女神頌, 山羊角典故, 蘇美爾神話,
都多過相信你對眼嘅,
期待你搵得出果對真係角嘅証據, 唔係靠吹水,
雖然過左成日, 不過你咁叻, 一定搵到嘅

不過點解用山羊角呢對可以代表惡魔嘅角呢?
算啦, 都避左唔答成日喇, 可以唔駛理嘅

你唔係話咩認唔認得出喎係話要SHOW到咩性質神先架喎
你駁我佢反映唔到佢"性質"係唔好
咁你應該揾一個一睇圖反映到咩"性質"黎駁我吖
濕婆個張點反映"性質"你咪一鳩樣冇答答到我算把啦
你論據都唔成立點駁我啊中學議論文都有教論點論據論證啦大佬
你舉錯例子成個論證崩潰架喎

屌我已經俾埋例子你其實
Tlazolteotl佢其中另外一個名吞吃穢物[罪]者
呢張就真正係"單從造形, 完全了解唔到佢係呢方面嘅神,"既相反
一睇就知喇咩神喇
你攞呢張駁我都仲話吖
濕婆個張有呢個妙處？

不過呢
根據你覺得最權威既中文WIKI喇
"她也是潔淨女神、蒸汽浴女神、助產女神、污穢女神，通姦的守護者"
按你邏輯佢都係差既佢淨係SHOW到一個性質咁大把
已經係好撚FAIL表達唔到咩神架啦睇黎

Ishtar個張我上面講個D好處你又睇D唔睇D
佢個形象反映唔到史詩入面個角色？
精簡提煉必經過程黎學你思路咁下下SHOW哂一堆黎SHOW HAND咩

你一開始講佢咩過時已經覺得ON9
佢個陣D設計老實都幾乎冇點做過主流點過時本來就風格化甚至一堆人頂唔到
（衣著呢樣閣下睇黎要睇全裸照先覺得係性感個D人黎）
你拍埋新個D先睇到咩叫高下立見喇
論表現主題論細節論平衡計下囉
你想換？我咪放長雙眼睇下換到D咩水準囉
依家土居有D改過既好多都真係細執改番現代少少畫風
唔會點改造型架喎
睇下係咪咁過時囉代表
而佢要大改？經過SMT4個D喇喎我就冇信心囉

劇情本身算出色, 但風格同P系列差好遠, 用P5比喻你可以想像成故事係一開場主角連P都未覺醒但P5最終BOSS已經去到計劃最終階段咁展開

莫特

其實點解隻棺材伸隻手仲魔係日本咁受歡迎

繼山羊角 > 角 > 公牛角黎偷換概念之後，
而家又黎屈我用 性質 呢個字？
仲要打篇咁長嘅文
由一開我話 Ishtar 設計過時，
因為個設計睇唔出佢係 Ishtar，
你同政府高官一樣核心問題唔敢答，
支持自己嘅証據拎唔出，
狼英都有個5歲嘅細路仔支持佢丫，
你眼睇到乜就話乜，仲勁過文物學家
角呢樣証實唔到嘅野就吹到係關鍵特徵，
之後自爆左原來自己都唔可以一眼認出呢個角色係邊個，
設計出黎嘅A但無人認出係A呀，係咪好設計呀？
其實我地討論落去都無意思啦，
一開始都仲有少少營養，
之後發展到為拗而拗，
重覆嘅野答完又答，
就黎要做個index俾你搵答案喇
再重申一次
我話 Ishtar 設計過時，
因為個設計睇唔出佢係 Ishtar
當然你可以唔同意嘅，
無謂再廢話喇

濕婆
呢個設計 30年都無變過,
我覺得係一個好出色嘅設計
一睇就知佢黎自印度,
身上嘅武器, 法器都反映到佢嘅身份
有一種神聖嘅感覺

相反
Ishtar伊絲塔イシュタル, wiki 裏面提到:
伊絲塔原本就是一個雙面女神，既是豐饒與愛之神，同時也是戰爭女神，一般認為與金星日夜不同的雙面性有關。希臘羅馬神話中則以雅典娜和阿佛羅狄忒分別代表戰爭與愛這兩個面相
但單從造形, 完全了解唔到佢係呢方面嘅神,
再重申一次,
佢個衣著喺 30年前應該好前衞,
但今時今日, 同一般見嘅有咩大分別?
係咪會一眼就睇得到佢係女神, 而且係代表緊乜野嘅女神?

明明你自己屌佢係因為一眼睇唔到係咩神

仲有呢唔似睇唔出＝過時既話
咁睇下依家主流係點啦fate/go都有ishtar既
嗯真係好似

你要講鍾唔鍾意佢D作畫可以隨你
好唔好唔係任你UP
你要話似先唔過時其實時興個D係"似"？咁過時關似唔似閪事
而且我都要話佢幾時係合過時
賣SMT帳個D又幾時因為佢合時

話佢唔"似"呢樣我算喇由撚你喇
你話佢表達唔到咩性質神好差OK因為事實佢好多都唔係會加更多創意落去
佢事實上好多係可以再用多少少細節去做到以圖講概念
不過你舉濕婆就肯定唔係做得到個張囉
你最多話濕婆還原度高自己又大條道理鳩UP咩性質咪睇下你教下我點欣賞囉

你講得出佢咩唔好然後話要換我歡迎討論架
唯一當你成立係得唔似
但唔似一定等於唔好？你要咁諗我一笑置之算囉

其實金子一馬啲畫風一開始已經無過唔過時問題
廿幾三十年前都係走異類風格

係呀, 多謝你同意,
我的確一眼睇唔到佢係神, 甚至乎係唔係神
我個問題有 2部份:
1, 係咪會一眼就睇得到佢係女神,
2, 而且係代表緊乜野嘅女神?

1, 因為山羊角可以代表惡魔, 而呢個設設係咪可以分到佢係神定惡魔
2, 同字面一樣

然後回歸核心問題,
設計出黎嘅A但無人認出係A呀，係咪好設計呀？
YES / NO QUESTION 黎架咋

以前設計老師曾經教過我地,
一個好嘅設計係令人一眼睇到佢想表達啲乜
佢舉左個例: 中銀logo, 呢個設計拎左好多獎
中銀 logo 似一個古錢, 裏面有個中字,
簡潔得黎已經表達晒公司名, 公司性質,
當然而家中資所有野見到已經覺得反胃就係後話啦

btw, 你拎 fate黎比較有咩意義?
真係講到口水都乾,
林鄭仆街啲唔代表狼英係好囉

無可否應佢設計係好出色嘅, 而且好夠膽
尤其是 ベルゼブブ、マーラ等等呢類最上位嘅惡魔,
但的而且有啲真係希望佢再設計嘅,
尤其是米加勒, (同其他熾天使)
以現今角度黎睇, 真係太一般喇

而所謂誘人交合嘅夢魔亦有同樣問題

不過呢類小怪就話之佢啦

喂性質你自己講既又唔撚答濕婆點表現到
你自己話認出要認埋性質咋喎
又縮到話"似"就得咁你鳩UP咩性質多撚餘啦
你自己定到"一眼就睇到咩神"個範圍咁撚窄就攞個好D例子啦
話佢差舉例用一個做到既例子啦照計係
你點一眼認到濕婆係啫講到味啫
我真係問番你囉
1, 係咪會一眼就睇得到佢係神,
2, 而且係代表緊乜野嘅神?
第二個問題濕婆點你答左我先啦講咁多
你究竟要表現到性質先好定似已經好啊

你係要強調似都好算（你認同先計似我算唔理你喇）
上面咪答撚左你佢仲表達到D咩
佢一眼可以睇到係咩咪答左俾你話俾你知佢表達咩方面
又話要表現哂所有特色先計
又話感覺唔計屌你自己睇濕婆咩印度神聖又唔撚係感覺架喎
一眼睇到個D唔係感覺係咩啊
都好撚野

再重申一次,
我從來無講過性質,
你覺得我講過, 請提出証據

況且核心問題你一直迴避緊,
收手啦師兄, 政府需要你呢啲人材呀,
唔好浪費時間打咁多字啦

你屌話佢表達唔到性質係唔好一睇唔知咩神咋喎
然後話濕婆好＞咁照計濕婆唔係應該表達到佢咩性質先係你講既好？
好簡單邏輯啫
你究竟主張佢唔好在係單純唔似定表達唔到性質啫
後者你舉濕婆如果佢唔係好在ishtar做唔到既你講咩廢話啫仲扮哂有理有據證據都錯

前者都話你係唔要唔計我都話冇野好講咯
係要話用角就唔係神會誤會佢係錯你自己都貼撚張女神出黎有角既
再俾多張你喇呢張又係咪惡魔啊
近東神話（同時你要知道一樣係希臘神話抄近東唔少首先）同後面基督教你撈黎講把鬼咩
係喇金子一馬同成班畫師識閪神咩

竟然可以嘈幾日

我仲等你俾証據我係講過性質呢樣野呀,
定係又想偷換概念扣我帽子?
講到自己係中學生議論冠軍咁,
原來連人地講緊乜都未知,
我講過性質呢樣野嘅証據可以放得出黎未?

本身「性質」呢個字用黎形容生物(?)根本就講唔通

因為太攪笑,
明明講緊 A同 B, 而且係一個 YES / NO QUESTION,
佢竟然答唔出,
仲可以屈我講過 C,
然後自己講 D, E, F, G ...

但單從造形, 完全了解唔到佢係呢方面嘅神,
係咪會一眼就睇得到佢係女神, 而且係代表緊乜野嘅女神?

方面同代表緊咩可能唔一定係性質既
不過你上面提個句係
伊絲塔原本就是一個雙面女神，既是豐饒與愛之神，同時也是戰爭女神，一般認為與金星日夜不同的雙面性有關。希臘羅馬神話中則以雅典娜和阿佛羅狄忒分別代表戰爭與愛這兩個面相
啫係個D方面你係講緊豐饒與愛之神戰爭女神金星啦
呢D唔係性質係咩啊
唔好講呢到係形容外型喎

我理解唔你為點解讀呢段說話,
再引伸為我有講個性質呢樣野

A 原本就係一個雙面人, 既是慈父, 同時也是殺人兇手,
所以 A 有兩個性質???
真心唔明

而你執著緊呢句,
係咪會一眼就睇得到佢係女神, 而且係代表緊乜野嘅女神?
再教多你一次,
呢句句子有兩個結構,
首先要成立左前面, 跟住先有後面

舉個例有條女問你:
你係咪性無能, 你可以支持到幾多分鐘?
你連扯都扯唔到的話, 後面就答都唔駛答啦

然後
係咪會一眼就睇得到佢係女神, 而且係代表緊乜野嘅女神?
給果又 loop 返去同一個問題:
設計出黎嘅A但無人認出係A呀，係咪好設計呀？
YES / NO QUESTION 黎架咋, 問左咁多次可以答未?

真3大家會買 switch版定 ps4版?

Ishtar伊絲塔イシュタル, wiki 裏面提到:
伊絲塔原本就是一個雙面女神，既是豐饒與愛之神，同時也是戰爭女神，一般認為與金星日夜不同的雙面性有關。希臘羅馬神話中則以雅典娜和阿佛羅狄忒分別代表戰爭與愛這兩個面相
但單從造形, 完全了解唔到佢係呢方面嘅神,
你個"呢方面"係講緊上面段野吖啊請問
雙面女神，既是豐饒與愛之神，同時也是戰爭女神呢D唔係形容佢係咩性質？
你咪啫係屌鳩緊單從造形佢呈現唔到性質囉
你下面講衣著先係外形喎

上面我已經提過佢段說明入面有吉爾迦美什佢俾面個角色係點
佢側重除左佢外形就係誘惑個方面（一街都係吖嘛感覺吖嘛雕塑唔
似係你唔明設計出黎係A定B喎

Switch啦, 5又係出落switch
費事煩

Turn base rpg最啱拎住周圍玩
我會買Switch版

完全唔知做咩

諗緊要香爐定t shirt 好

我自問少見SMT入面討論有人會屌鳩金子一馬D野喇
仲要屌咩過時過左幾十年唔現代呢D唔知咩理由

一路性質,性質,性質
我查完字典都唔明點解可以用性質去形容生物(?)
是但啦, 你鐘意啦,
係呀, 我覺得佢服裝過時呀, 由一開始第一個 post 已經講緊啦,
駛唔駛又再回帶cap 圖服侍下你呢個中學生議論冠軍?
咁你答到我設計出黎嘅A但無人認出係A呀，係咪好設計呀？
呢條 YES / NO QUESTION 未?
同一條問題都唔知問左有無十次喇

香爐炒到官方要出PO講

件T 唔係毒T 著得出街

買行限算

咁可以真3用ps3 玩 真5用switch玩嘅
不過最大問題係其實我未有 switch都唔知真3出個時我買到未

死神火神雷神冰神呢D咪就係個神性質係咩
你自己個乜野神乜野咪就性質
講緊神依家喎
一係你解下你個呢方面係咩喇？屬性定點吖咪又係個個意思捉咩字啫

你個條問題
設計出黎係A定B你都未搞清
冇人認得？係既咁多年一定都冇人認得
問題答案本身就係YES既
不過首佢設計出黎係A定B（取材邊到）同係咪真係冇人認得囉
呢個就另一個問題喇
我諗照計要換都唔會係你口中個理由囉

真女III 10月尾就出

未有有冇其他GAME想出NS
你咪買左真3先到時觀望下真5咪料先
老實唔知點解其實今次對佢冇咩信心

真5出個時有新款switch先買switch

冇新款switch問朋友借機算

好唔妥任記主機方面銷售策略

不如你查下字典先啦,
唔好又係靠自己,
考古有考古專家, 語言文化都有相應嘅專家,
死神火神雷神冰神呢D 叫身份啊
建議你查一查身份呢個字嘅意思,
理解下先

多謝問左十幾次, 你終於肯答,
問題答案本身就係YES既
然後曾經自爆過話自己一眼都認唔出,
師傅, 明白了

其實我已經日森訂左香爐版
但諗起要玩中文又要買多隻行版就覺得好貴
P5+P5R夾埋買左4隻
今次同步出唔知做唔做到多語言

咁濕婆點一睇形象知道佢"破壞神"呢個"身分"囉
唔好又話戰爭女神呢D唔係身分啊
咁要對應濕婆就破壞神呢個身分
我換個字眼你咪一樣答唔到我
仲要唔睇我後面講個D講緊咩捉住一句算
我又話要一眼認出（你個認出認埋身份架用番你字眼喇）先叫好？你話咋喎
我甚至話認唔出都可能會係好設計架喎
不過算喇我都後番去睇番D過時設計算喇真係
你慢慢等佢用D新潮衣著非一般既設計喇換囉
不過佢路西法都換番喇我唔知你要等幾耐喇先睇到換到哂咁多仲要個D係KEEP到耐

呢啲要長煲嘅實揀手提
而家pc版p4g坐定定玩咗50粒鐘有啲唔耐煩

用集運送?好似唔直送香港?

有無人會港限日限都訂 好似少癲咁
利申：已訂日限

多謝g持真女神系列

佢不嬲好前衛，有時覺得似時裝表演多過惡魔

佢時裝表演係PERSONA同人設
惡魔佢好少用咩前衛要素
好多都係揾番D雕像再上色畫下就算再唔係都唔會點潮
好似米迦勒個張明顯係參考呢個

有冇人知Nocturne 個日森特典係咩
冇貨諗緊等唔等好

我早訂仲係amazon發貨直寄香港
而家炒價個D唔係amazon

我同上面個位巴打一樣係日森訂咋
見佢係正價

回帶中嘅回帶

如果你要駁身份只等於職業的話,
麻煩你拎起你張身份証睇睇有無寫職業
由頭到尾都只係講緊 Ishtar,
我無講過其他喎, (最多講埋米迦勒)
路斯化我直頭覺得好添啦

可惜日本人唔係咁諗呢

金子一馬氏のプロフィール

イラストは他に類を見ない現代的かつ前衛的なデザインでモンスターを描くことが特徴。

仲有 WIKI 咁寫
画風・特徴
ファンタジー風のRPGデザインが主流の中、現代的なフォルムとファッションデザインを意識させる前衛的なデザイン、直線的なシルエットで表現された画風が特徴。

google 下仲有好多

你答我濕婆反映到咩咪係囉屌
ishtar你要求佢反映哂咩蘇美爾既戰爭愛女神先夠好
濕婆就反映印度神（主神係點睇得出）
雙重標準到咁學人話好

金子一馬畫集入面既訪問大陸有人譯左一部分既

金子一馬識閪佢D創作咩

而家又唔講身份喇?
ishtar我有要求佢反映晒??
又要回帶返去 係咪會一眼就睇得到佢係女神, 而且係代表緊乜野嘅女神?
成日要回帶, 你唔悶我都悶啦
從來無人雙重標準呀,
只係有人好似高官一樣遊花園啫

你張圖想表達嘅乜野?
佢無講過前唔前衞喎
更何況前衞呢個稱通常係人地俾,
真係好少聽到設計師咁講自己
個大陸仔翻譯仲要譯得唔達意
「神話に忠実」 就自己譯到 「忠實於古典形象」

你口中既身份同我講性質就同一樣野你係要捉字我咪陪你玩囉
始終講唔出濕婆點反映
我話佢反映到吉爾伽美什史詩入面個形象
你自己就JER我話咁段說明寫戰爭做咩啫係要佢提埋戰爭啦你先收貨啦

係囉,
咁佢又無武器, 又唔似打得,
咁提戰爭之女神做乜? 一定係無聊提既

啫係你要求佢要反映埋戰爭啦
又話咁唔駛反映哂全部形象咁ishtar已經反映左史詩入面形象架喇喎
一開始提咩一眼反映形象咩神
又變話似就得
依家又話唔駛反映哂

講得出佢差喺邊都仲話
結果搞搞下捉住佢咩唔似神衣著過時呢D幾乎全部主觀野黎
就話差要換

你要質疑呢個講法我俾例子你囉
兩個都係毗濕奴已經明顯睇到思路完全唔同
你鐘意又唔計又好我要揾佢呢D跟古代雕像啊神像畫呢D惡魔多多都有（嗱唔係全部啊）
質疑人之前睇多D佢設計先啦

師傅,
麻煩你睇多次 #367 啦,
你問題野成個 post 解答晒

然而你覺得已經反映左史詩入面形象,
我地回帶又睇返 #354

師傅, 真係明架啦,
唔駛重覆講咁多次

Block哂兩個，一撳入嚟版版都水蛇春咁長

真3會ps4

我再解完你咪又話唔計咩唔計
評之前連佢設計惡魔思路係點都又冇查過點解要咁做最叻捉字眼
一黎亂咁評人咩一句過時咁大師級既意見
然後可能自己連點係好都未分得話咩濕婆好反映到
唉

上面幅圖,
我打緊 soul hacker 時已經係呢個造型喇喎,
(無記錯的話魔神轉生果時都係)
到而家真女神3, P5 都係咁, 只係顏色唔同啫
代表乜野?

更何況,
你張圖話 カーリー 喺女神系列同 persona 系列有唔同造型,
我地睇下 真女神3 同 P5 係點?

宜家唔送香港好似

唉最後回埋你呢樣
呢兩個講緊佢上面話唔同作品會唔同思路啊大哥
我一開始咪話PERSONA佢先係撚新潮個邊惡魔多數唔會囉
咪用同一隻神唔同作品設計比你做對比更加易明囉
你睇咩架我話佢兩個作品風格唔同咋
唔係隻隻都係有唔同造型啊大哥係某D先會啊
毗濕奴係P到戲份唔同先會設計過
其他冇戲份咪素材重用梗係一樣

你係要再質疑你就慢慢睇佢佢PERSONA個D設計同佢惡魔D設計對比我呢句啱唔啱囉
不過其實都唔係我總結你唔BUY就算
咩過唔過時你更加想法獨特既反正

點解?

我自己傾向如果ps4 sw兩邊到出既話就買ps4

貪ps4畫質同流暢度好d?

無話貪咩架wo
不過你都可以話因為我個mon本身就長駁住部ps4
咁如果每次要玩sw就要插過哂hdmi
咁買ps4版就唔洗煩
同埋我自己都係鐘意坐定定玩 好少拎出街玩

咁我想問,
條 link 入面介紹嘅惡魔,
キウン(女神転生3), フラロウス(女神転生シリーズ), アバドン(真女神転生1)
係「忠實於古典形象」定「前衞」?

再貼多次條 link 先

但係睇真3條trailer d 3d model真係只係hd咗而唔係重做
畫質再好d model都係起角

應該只係 HD 化咋,
佢無講係 remake

呢個畫面冇必要用ps4玩啦

自己鍾意咩平台咪咩平台玩

起碼真係講緊game內容
好過d主機廚講廢話

玩得女神系列 就係為咗金子一馬嘅惡魔

一定會買，不過唔知仲有冇咁好心機煲。
諗起由【零】重新玩過有小小灰心。
冇哂以前合成出黎D 仲魔。

記得PS2 最後個save ，3 週目，150 個鐘左右。
希望唔好100%【原汁原味】，俾D 動力我重新玩過。

好期待啲音樂
Nocturne 啲鬼叫聲
IV啲rock加鐘聲都好正

話時話目黑將司係咪冇搞4 D音樂變左P專屬寫歌

想佢二周目可以繼承返d勾玉+二回行動
然後一人旅無雙，體驗下做boss嘅感覺

捕住日森, 間唔中會放少量貨出黎

隻驚未出都可以推到16 頁

打二週目，100%繼承惡魔全書己經好輕鬆。
練到 50LV 然後儲錢召喚99LV 路西法/ 大天使已經無敵咁濟。

後來準備3週目，2週目時，固意合成幾隻低LV 但係技能屈機嘅仲魔俾自己。

係
不過4嘅音樂都唔差

唔係路西法，應該係蠅王至真，我記錯咗 sorry。

3DS eshop真女神轉生系列做緊七折
係時侯補返隻DSJ

咁好彩
琴日見到本身諗住買

好耐冇玩過 搵唔翻3DS叉電線

玩都咁廢都贏鬥牛士

就算PS4版都係得30FPS改到60都好吖

Nocturne gameplay @1:04:38

Atlus係console冇出過60fps
除左p5s有暗榮幫手
回合制冇咩所謂啦

聲優陣容都正

亞洲限定版用T-shirt 代替香爐係咪因為電壓問題。
好想買日版。

等amazon返貨
我都等緊

終於肯出真女神5

係咪我wow左

官網寫中文版冇雷道

即係中文版只係無印？

驚又踩到支支G點呀？

無印…

嘩....... 原版...... 搞D 咁嘅嘢?
冇葛葉雷道爭好遠喎。
咁樣仲邊有人買中文版? 個個買日版啦。

日版又無中文 食屎

下又咩事呀 屌我本身想買中文版

等我仲開心咗幾日添....
咁樣搞繁體中文化係咩玩法?

冇葛葉但有アマラ深界???

目前中文官網話繁中版本會無葛業雷道呢個角色
想問呢個角色重唔重要?對劇情有無影響?

希望3 hd 有多啲新要素，唔係真係冇乜動力再玩
Ps2版都爆咗兩次

想問呢個角色點解會得罪支那

好大影響

除非佢出但丁代替

唔撚係嘛
明明日版有點解專登cut咗佢

套衫軍國主義氣息

我見話韓國版本都有話要刪除
好似其實係韓國人不滿？
話葛葉大正時代嘅服裝令韓國人好唔滿意

套衫有軍國主義陣味 就有班人就會發癲架啦

頭先Google左一下，發現韓國人喺遊戲動畫如果發現有大正時代嘅服裝佢哋都會群起反對

望係咁望

如果冇但丁取代嘅話呢隻就不了
對殘缺版冇興趣

唔知會唔會有炎上事件

如果因為玻璃強國遊戲審查規定，咁就好易明白。
其中一項規定，遊戲唔可以出現屍體血泊，骷髏骨。

加強版新增班魔人全部都係骷髏骨造型。

不過FF下算啦

版權過曬期

但丁版出完一水就冇再版

PS2真女神3M有再版過一次

遲D 真女神轉生V 有冇繁體中文版?
然後中文版又再變咗閹割版。

有中文版, 仲會同步賣

好似無明確講到有無アマラ深界
始終呢個係 NOCTURNE マニアクス 先加入去嘅
本傳 NOCTURNE 裏面無,
但話分兩頭,
本傳 NOCTURNE 都無雷道 / Dante
真係唔知佢點

SEGA都出得SAKURA WAR (雖然叫太正)
RAIDOU唔係差唔多時代?

聽講係因為韓仔
支那本身冇咩人反
但sega成撚日中韓文合版
而家支那都屌緊韓仔累街坊
另，櫻花大戰好似冇韓版

無雷道/旦丁, アマラ深界個故事小好多野喎

搵過個惡魔獵人補上呀?

搵現世既葛葉呀?

唔撚係掛

呢隻係 NOCTURNE HD
而唔係 NOCTURNE マニアクス HD
好似無講明有 アマラ深界

唉, 咁就慘啦
當初日版預告見到雷道我重理所當然地以為係NOCTURNE マニアクス架麻

如果無アマラ深界, 故事打到3/4左右人修羅小隊都無咩對手啦

即係可以放心買日限

想買但炒到PK

出個無香爐既限定版

然後大量出貨啦

得一水仲要炒到pk
呢鋪焗玩日文版真係多撚謝晒

唔識日文嘅我都係乖乖地買繁中版

真係好失望
限定版已經閹咗香爐。
再閹埋深界/ 葛葉雷道劇情內容。
繁中版出嚟把L咩......

當俾錢玩返有中文嘅初版

巴哈好似話P5本身JOKER已經無左雷道衫

SEGA亞洲FB炎上中

官方話日限已經追加完唔會再出
繁中限定冇左咁多野都唔會買
到時買普通日版算

原本仲諗住買唔到日限就買中限(雖然少左個香爐香爐都好想要)

宜家咩限定版都唔洗買
真係多謝Atlus 同Sega嘅垃圾策略幫我慳錢

咁買日DL版

策略要有用意佢用意係咩先

send email同炸Facebook

sad 咗 唔係狂熱版 冇深界

買日版

迫人買日版

CUT哂魔人同深界真係可以慳番D錢同時間算數

當年官宣我立FLAG話真5出咗就買Switch
結果

屌 如果中文係少d野 我想買日板要點買😓

日森駛唔駛運費

日森/eshop/psn
要

而家SMTV都要睇吓點 先決定買唔買 估唔到今次唔係狂熱版

如果你冇嘢夾,就咁買隻GAME嘅話你都係o係香港買日水啦...

Amazon

唔識日文都係含淚買港版

呢碟炒冷飯哽唔落。
希望買到日限......

不如等出左睇下其他版本有冇支援中文先啦(雖然9成冇)

咁switch 咪無得全區囉？內容唔同

Atlus game一直都冇全區

佢分得開日/中文版 日版就唔會有中文

以往係唔同時間發售
日版出先 中文/國際版翻譯 會遲幾個月

我諗SMT V全世界同步有少少機會全區
真係少少only

btw 其實諗諗下其實都唔一定要硬食中文版
如果佢英文版有得轉日配 大不了玩英文版

咁都得?!

愈黎愈覺得中文版係揾水魚

但個背景見到鬥牛士係咩玩法

懶得P圖

日本生放送果陣仲要示範打佢

唉

即係中文版係原版？連追加迷宮都無埋？WTF??

有無英文版
有我衝英文版

有 不過要2021春

玩英文，唔使諗

咁仆街

反正 remastered
唔介意等
好過玩閹割版

on99中文版少一堆野不如咪撚出啦
班芝麻味又係偷偷地玩日版

買本攻略好難咩

2021咁耐 我直接玩5好過

可能全世界一齊玩自我審查咗嘅5

5照計要出事都應該係鬼佬個邊

5話到全球同步

有冇人知道 PS2 真 女神轉生III (葛葉雷道加強版) 可唔可以繼承 (但丁版) 個記錄?

忍痛買3

有但丁 DLC(付費)

條氣都順啲

可以買繁中

咁係唔係即係但丁 = 雷道?
買左DLC就冇少到內容?

利申: 冇玩過原版

俾佢再執多幾十蚊，不過我都算接受到。

港版繼續係閹割版冇左雷道
港版冇買DLC=P5
買左DLC=P5R(但丁)

日版冇買DLC=P5R(雷道)
買左=有但丁
一個周目只可以雷道/但丁 2揀1

買唔買港版限定好

本身無玩過 係咪即係港版點都少內容過日版？ 定只係少個角色？

劇情：港版買埋DLC=日版冇DLC
角色就點都少咗雷道

買咗 DLC 就唔會少咗內容

港版買完 DLC 劇情就應該唔會少咗
日版買完 DLC 係俾你有得㨂

咁都分開賣痴撚線
閹割都唔夠，做隻閹割水魚

算啦 當支持吓ATLUS都ok 反正佢肯翻出呢隻神作我已經好滿足

覺得件T shirt唔靚
日版盞燈正啲 不過已經斷左貨

巴哈啲台仔：可以同時玩無印和狂熱版,這安排不錯了

Carosell有人賣日版wo

諗諗下都係買普通算 閹9我版

4太7姐

Ps5點玩到remaster？

當年係蝕錢

有p4都破產

有ps4 backward compatibility
聲稱可以玩到全部ps4 game

佢肯出中文版，我都會買啦
個故仔真係太正

同埋佢回合制得嚟有返相應難度 真係要考慮策略 唔係亂嚟靠Level都贏到

講

如果PS5 唔支援，應該會問屋企人借部PS4。

基本上係ok，同一架構，只係佢唔會隻隻都optimise返

閹一輪唔止仲要閹多輪，點都會揀返日版

咁點算，我屌，唔係中文又睇唔明
要日文我不如去玩模擬器

我中文+DLC

但對冇玩過既人黎講唔會覺得有乜問題掛~~

利申：冇玩過，自從當年FC年代玩過女神轉生後，對呢個系列卻步左

冇玩過其實無所謂啦，都未必知雷道邊個

我係唔順氣佢中文版閹割完轉頭又斬件吸多水啫

聽講初版同狂熱版差好多？
佢明知咁出
啲人實會買埋dlc
但又要「照顧」真係冇買dlc嘅人，需要去翻譯初版嘅內容，為咗咁佢都幾吃力不討好

我諗佢本身係諗住用葛葉雷道版 自己有版權 但問題係韓國唔出得 畀台港人一齊嘈先搬返但丁版出嚟 但變咗又要畀版權Capcom 咁成本又轉移返畀消費者 要阿瑪拉迷宮咪買DLC 無愛咪打完Boss end game囉…

狂熱版衰乜唔可以出中文版?

唔接受閹割我買日版有雷道又有但丁唔好屈服中文版就會壯大以後segad垃圾操作

Mania（但丁）版冇問題
係chronicle（雷道）版得罪韓仔

FB 台灣sega上有人po

繁中版？ 社會觀感？
香港同台灣淨係見到人屌佢閹割
乜撚野觀感

不過得中文版韓版可以初版同狂熱任轉
咁諗會唔會開心啲

仲有樣隱憂係中文版cut咗雷道唔知會唔會影響相關成就（雖然機會細）
玩ps4嗰班到時先發覺解唔到成就咁就好笑

乜柒社會觀感啊

葛葉雷道係大正年代喎
大陸幾時反大正日本啊

班泡菜反

其實sega唔鬼分咩中韓版就最好

幅圖基本總結左中文版同日文版既分別

咁搞應該亞洲版同日版分開獎杯LIST

易白金買曬兩隻

我真係好撚鐘意真女神轉生

真女神3同1/2/IF係完全兩套SYSTEM(唔係講仲魔)

至少你唔會一場會打到1X隻怪(我記得真女神IF有咁嘅戰鬥,等我仲開AUTO慘死)

HD remaster 都唔包 DLC
有冇人知個 DLC 既野對劇情緊唔緊要
定只係多左一兩場特別戰鬥?

日版冇乜影響(因為葛葉同但丁係互換),中文版唔買會少左但丁同埋アマラ深界(你當係一個大迷宮)

個迷宮對劇情有冇影響? 冇就唔洗買

個迷宮就冇乜影響,劇情叫有D補完咁(講緊原版,REMASTER唔知有冇郁...)

係咪就好似P5同P5R咁？

差唔多啦, 大穚冇點改

P5 同 P5R 都差幾多下

我冇買P5R,睇D COMMENT唔係話只係加左個人物加少少故同改左DD SYSTEM咋咩?

仲話有P5可以唔買P5R

中文版個DLC 先係精華所在，冇咗深界迷宮，會少咗堆仲魔，技能同BOSS。(仲要係最強勁果堆)

一係唔好買，買就準備買埋DLC。

如果買日版就當我冇講過。

P5R係大改
除咗個結局大家都唔太滿意之外，玩過p5嘅基本上都會當p5r係隻新game

好想玩炎之書同冰之書

受教了

早知當日399買隻日版,依家貴返...

同埋新女主真係太可愛

頭先日森突然放貨(ps4版),果斷即篤,之後被秒哂...

不過我想要switch版...

頭先日森突然放貨(ps4限定版),果斷即篤,之後被秒哂...

不過我想要switch版...

唔覺得P5R係大改
玩落9成一樣
係中間攝左個醫生同新女主
仲要最後個chapter先關佢地事

呢度有冇人打算要日限...?

唔知有冇偷跑呢

你睇文字上就覺得好似加左好少野... 但玩落其實多左好多野

比成$388 仲要課金買DLC 仲要係Remaster唔係新game

呢隻值

你當一開始為左玩但丁版咪順氣D

獸之目地獄

冇睇攻略冇save入左強制魔人戰

モト劇場

有冇偷跑

洗唔洗開多個post傾

出左喇咩?

點解唔推呢個
反正無沉底，可以繼續傾

怕標題誤導左個發售日期
不過冇所謂 下個po改返

買埋DLC都重係閹割版，噉都買嘅人真係賤種嚟

remaster嘛,佢講緊原版啦

所以我篤左日限,但丁dlc對我黎講唔重要

唔知V個主角會唔會出

畫質又冇真係好好多
正係正在有得係ns 玩但有冇得speed up battle 先。
都係玩V 算
講起V 個trailer 有d 似4F 又係就死有個神同佢合作

why not both

Remaster姐
唔係remake

日版好似冇中文？

冇
唔識日文要含淚買中文版

唔知有跑未呢

基板出左post返左日版

信和熱線398,好景藍店388

巴打是咪中文版

日版,中文唔見

但仲有人買閹割版...?

中文有一定市場，反而驚日版好快無晒

今次揚哂,日版應該唔會得一水

識日文先得 ga ....
DLC 都要硬食啦

基板日版$418

等中文版算

當年癲到 PS2三個版本都爆過一次

但如果白金難度中等既話 可以白金完中文版白金日版

不過結局分歧選項個間隔好遠 如果每個結局有杯都好柒煩

有無好玩成咁要玩咁多次 好有愛

係咪得真女神本傳
全部同伴都係仲魔？

惡魔倖存者

出左獎杯list

果然每個結局都有杯

要白金都好麻撚煩

能力max 全圖鑑 有錢就解決到

巴哈個邊有聯署喎

直接等V算

你們打吧
好悶呀

黃店好景樹皮天堂 日版$398

中文版係咪一定要正日先有？我知中文係閹割版，但真係唔識睇日文

玩switch版費事開成就坑

我係反任人士

5出左問朋友借機玩算

有無人玩法隨機遇敵系統好唔慣？

有港版未

港島有兩間話中文版唔會有偷跑
其他唔知

世嘉行貨冇偷跑唔出奇

勿忘正日哥

有無得開後宮？

滅世仲開後宮
你係咪當左Persona

會有個青梅竹馬同你玩觸手play

咁有好多仲魔係女性款嘅

金子一馬都J

睇黎要正日

出左去睇?~

4F男豬咪開緊後宮

不過3唔好講後宮 女都唔多件

好景 樹皮天堂仲有

日版?

係 398

問左啲game鋪
含淚港版要正日

我岩岩買左

鍾意雷堂多過但丁
另外睇番以前仲魔造型到而家persona5仲係冇變
睇嚟咁耐仲用緊都真係要改下

Persona嗰堆一路沿用整好晒嘅3d模
真女神本傳好多已經轉晒造型
起碼睇5預告奧丁用緊4F design唔再係圍裙變態佬

只玩過4同4Final，3係咪難好多?

初期難 快手推進買左精神無效禍魂防意外事故 之後就正常好多

就升LV先換其他禍魂學技 冇事就繼續裝精神無效禍魂

4>>>3>>>>>>>>>>>>>4F

有貨 但間鋪已經收左工 要聽日攞

今日搵過全旺角都無哂switch日版，有無咁多人買呀

會唔會係入得少
之前最後旅程個隻都係無舖入
我要去日本買

認真一問，小弟玩真女神轉生嘅時間唔長，細個玩過惡魔之子，玩過真女神轉生IV（未玩完）同最後旅程，仲有Persona5，想知真女神轉生三有無視覺上恐怖、獵奇同核突嘅要素

日本switch 個online store 買唔買到?
懶得出去撲日版game

其實日森可以直送香港，只係遲成十幾日先有

本身諗住應該唔係大路嘢就算日版偷跑都無咁快賣得哂啩

只能夠講sega太賤，中文版好搞唔搞就去做太監

最驚到咗正日得返行版
到時買dl版算鳩數

明明韓國佬唔妥，搞中文做咩鳩

真女神III Debug file
睇最底嗰行

擺閹割版上去

我等埋隻日限返黎就有隻switch版多...

我琴晚8,9點去好景仲買到

因為痴埋左同一隻版本賣

都想佢搵金子一馬執一執
反正其實用咗好多年，都要啲新意
雖然某啲造型好經典，但轉下個姿勢或者顏色都好

其實閹割嘅部份係咪真係好重要? 唔識日文但又想入坑..

好重要,
有新角色 (日版就雷堂 / DLC 就但丁)
新劇情,
新迷宮,
新敵人,
新合體仲魔,
新 ending
而且對成個故事影響好大,
買中文版一定要買埋個 DLC

DLC係完咗隻game先玩倒定係一開始就玩倒？thx

個dlc 而家已經買得? 即是如果忍sega 一次買埋dlc 就可以玩返原汁原味?

點解咁多人玩日文
RPG來講真女神好多時用文字表達
當年冇中文冇攻略查字典查到手軟

玩得日文既人大部份都唔係新手啦

其實我只係玩過黑之書，當時完全睇唔明，但都對個世界觀印象好深刻。所以而家有中文版好想玩下3代。

P.S. 個人覺得黑之書主角同成隻game 畫風仲好過3代😂😅 咁我啱唔啱玩呢個remaster

我都係老野但覺得要享受隻驚起碼要明晒個故事
依家已經全買中文

3代劇情ok?

買左 DLC 要揀 New Game -Maniacs- 先玩到,
所以一開始就要買定,
如果玩玩下先買 DLC, 就要由頭玩過

詳細:

DLC 同步上巿, 69蚊

出咗啦？

OK架 可能我係末日撚

日版喎？？
下晝問過門口檔佢話已經賣
中文版就大量

放太監上去的話搵鬼買，重要再比錢先買得返條J

Sweetymagic中文版$340

咁中文版閹割咗嘅「雷道」與「業斗」即是買dlc 都補唔返? 佢地又重唔重要呢。 新手, 唔好意思比較多野唔明

Switch版
黃店好景樹皮天堂 日版$398
中文$345
中文限定版 $798

黃店北角力場 中文$350
中文限定版$788

黃店Sweetymagic中文版$340

係psn買左中文版了

係日版呀
你去扶手上一層最尾果間問啦,琴日見佢好似PS4/SWTICH版既日版都仲有貨

已經係日森落左order 唔使煩

首先講解下真3 嘅歷史先,
喺真3 初版出左一年後左右就出左隻加強版 Maniacs (第一版本)
係同 Capcom 合作加入左「但丁」呢個角色,
再加上之前講過嘅新迷宮新劇情等一堆野,
之後(好似再一年後?) 再發行時,
因為版權已經完左嘅關係,
就將「但丁」換左做自家嘅「雷道」與「業斗」, (Maniacs第二版本)
其餘同第一版本一樣

而今次真 3 HD,
亞洲版就以真3 初版 HD 化,
日版就以 Maniacs第二版本 HD 化,
如果亞洲版加 $69 就可以玩到 Maniacs 第一版本, 但唔會玩到第二版本

希望解答到你問題

痴線 想ns 玩代價咁大 等大家報告有冇得加速battle

多謝巴打

明晒，多謝巴打，咁我買埋dlc入坑了

爆機大約幾耐

冇,auto仲好似慢過ps2...

不 了

加咗個低難度當交咗功課其他唔鬼執

下個post 要頂置

remaster肯加畫面外嘅嘢已經係皇恩浩盪

咁即係一定要買咗先可以開波

閹割埋都要多謝佢

好在上黎睇下 唔係咪中伏

咁其實係咪直接開maniacs就得 定其實都有分別？

係,maniacs冇減無印嘢

幾時HD埋Digital Devil Saga

都係好野黎

PS4先有加速?

應該冇分別

置樂壹號xx黃店 中文$348

係勁正，個故事同設定

如果我無理解錯
姐係只要買dlc日同中文版都無分別啦
都幾仆街
姐係中文貴幾十

有分別
中文版冇左葛業雷道 得但丁

中文game盒有QR code問卷
記得入去屌鬼

不過易玩左d(除左人修羅,屌你唔知訂一開拖就地母晚餐滅團)

睇你要求係乜啦,
如果你淨係想玩但丁, 唔玩雷堂,
咁就買完DLC後中日版都無分別

如果你淨係想玩加強版所有嘅野, 唔理加入嘅同伴係但丁或者雷堂,
咁一係就買日版唔駛再加錢買DLC,
如果唔係就中文版一定要加DLC

如果你淨係想玩雷堂,
咁就只可以玩日版

如果你淨係想玩原版,
唔想玩加強版嘅野,
咁就玩中文版唔洗買DLC

如果我係DMC FANS可以買中文+DLC啦?

係
所以有講法係得中文有原版同maniac版

要 pin呢個先啱

隻game 比我想像中小眾😂😂😂 定係個個都係舊玩家，到而家都無人講攻略

玩左一陣
氣氛好神秘好吸引

多謝，以前玩過PS2想玩返中文
不過原來中文係閹割版，都係等2手算

想知碟既中文版係繁體定殘體？
psn望得殘體

本來真女神就係小眾
如果唔係都唔會出PERSONA

Atlus啲3DS game基本上香港得好少game舖會入，無論世界樹真女神都一樣

合體技能繼承仲係隨機，當年嘅惡夢又番黎喇

係咪一定要靠道具回hp mp？

Send完就見到恢復泉源

有冇人係PSN買左真3
點解PSN寫簡體中文 想問下有冇人買左 有冇繁體中文
冇我就買switch版算

PS Store我都search 唔到正體中文版
但樓上有巴打有實體版

多謝師兄解説
想問大家dlc版有新結局, 咁係咪睇唔番無印版嘅结局 ?

PS store on9架
試下跟下面

屌拿星 打完貓女黑mon

睇番巴哈好似話PS Store打錯左 所以應該有正體

日版定行版？

劇情唔係一樣咩
係個人唔同姐？

想問中文版建議買埋DLC先開始？
定玩爆一次先買DLC開新？

D手感真係好懷舊

買DLC 先

去到澀谷先知係㩒右制用談話捉仲魔

日 應該係機問題 過左了

你唔係玩過架啦咩

中文版dlc一定要買啊多咁多野

邊有話玩過

以前玩過4
不過語言不通棄左

咁就正，依家中文版可以唔駛睇攻略
以前焗睇差小小

買咗下載版
想知gameplay大概幾耐？

有冇道具係好似pokemon噴霧咁可以避怪

有，但係最多維持到下一次silence

仲魔技能有，道具都有，但印象中好似打到中期先有……

成日畀人呃錢呃血

仲有呃道具

第一次玩 想問左上角個波波咩黎

thx

雷道同但丁無得一齊有
以為今次可以一齊入隊

個29蚊dlc 小少爺的仁慈重唔重要 洗唔洗要埋

用黎打加EXP嘅道具用迷宮,即係官方金手指咁,唔想太練功嘅咪買囉

深界地圖攻略 有需要請自行服用

仲魔係唔係隻隻能力都一樣？同一款只可以有一隻？

尋晚睇人直播，睇到佢收台都未見有女神出現

可以
新結局喺新迷宮入面 (不過其實個結局好流, 無記錯只係得一兩個畫面)
睇完 load 返 save 玩返無印結局都得

其實所有結局都係一兩個畫面
而新結局 即深界end 係官方默認結局 內容最多，要打晒咁多地圖 & boss

大家玩咩難度，我玩hard, 去到阿瑪拉經絡Level 1 已經卡關唔夠打要連級.....我是咪太廢

勇者

名黎架咋...

你玩咩難度

練級*

第一次玩咋，去銀座前個boss 真係幾難打

仲魔技能比Level 重要，有時靠一兩個技能/ 天賦能力，結果可以完全逆轉。前期boss 多數有弱點。

女神異聞錄個女神呢

女神轉生係本身參考個套作品嘅名
但係遊戲只係用咗第一章電子數位惡魔個個部分
所以隻驚無咩女神嘅成份係入面

翻生朱羅館 得第一集有朱羅
惡靈古堡 得第一集有古堡

d仲魔升lv學技 成日自己將d攻擊技變晒on9技

鬥牛士痴撚線
2下秒左我
升下lv先再去

終於收到隻日限可以開波玩

玩完persona 5r, 4golden 先輪到

魔人唔係流嘅...不過呢隻自己用麻麻

我今日日森先寄sosad...

好在果斷買隻日普玩住先

咪轉生左做男人囉

想知混沌全身流走除左回復係咪就冇其他用

有8分1機率+ 1點力

想問下PS Store有3個DLC
除左深界+但丁DLC之外 其餘兩個係咩黎 洗唔洗買

一個刷經 一個刷錢

唔該ching

估唔到達太祖直播會玩呢隻game

開頭無耐去公園果度係咪要比皮克希走？有無影響？

迖

同埋商店禍魄值得比錢買

佢唔夠膽玩watch dog先玩

值
好有用
拎唔同技 抗唔同屬性

留佢 後期有用

有冇方法搵錢快啲
仲有經 升lv慢 勁少少既魔都合唔到

就係DLC嗰2關
少爺刷經
東京刷錢

你玩咩難度...hard 真係好變態..

以前PS2版唔包？

無留會無咁d野？😨

鬥牛士

主角裝hifumi
帶天細女命+木葉天狗
2隻都係防衝擊 先過到

放佢走，佢後尾會加入，冇留都唔緊要，可以捉

一定要買，最強技能【貫通】要集齊所有禍魂先可以學到

我玩normal
唔自虐

Normal 打鬥牛士打搞左成晚先過到

你指留到爆機？

玩完醫院 感覺唔錯 氣氛幾好
不過可能舊野 好多野都唔 user friendly
好多系統野都冇講咁

呢隻？

仲魔學升命中回避buff

用到爆機

想問主角配點有冇咩建議.....

力 速

後期靠蓄力+物攻 打

一周目應該玩咩ED好

到廿幾lv都係all in速

800蚊個限定版值唔值得買？？
冇玩過原作 淨係玩過P5

日版有盞燈就值

我都鐘意ATLUS D野, 現代RPG, 末日, 東京. J出血. 玩過下SMT4 SMT4A, SH, DSJ, DeSu1, P345
但係好多年前第一次試玩真3,
序盤好靜, 無耐我就訓著左, 後來TUTORIAL戰就死左,
之後就停左

而家有配音應該好D

SEGA有櫻大戰D 新3D GAME ASSET
應該溝埋ATLUS出新雷道啦

好好玩
呢2日玩左10個鐘去到池袋

NS中文實體版係咪都係藍屍代理？
係我買digital算

Sega game唔係狗源

正wor

本來想影中文字大隻D，但係本書D 字太細粒，部垃圾電話對焦唔到。

香薰爐黎

咩難度打鬥牛士?

比混沌暴走有咩用

有random效果（回血/加stat/上debuff)

Normal
no自虐

後備最多得8隻魔?

打後D會加,冇記錯最後有12個位

覺得初期黎講8個位有啲少 未夠lv合魔冇位吸新魔

日限個香薰爐點解唔係用USB...仲要係100V...真係得個擺字...

我仲未放棄hard, 砌咗貓妖 天細女命 主角帶埋123 抗衝擊，希望挑戰成功

隻game 嘅hard mode 真係回合制嘅dark souls 難度

回合制dark souls
問過蘭斯10未

啲仲魔好似難溝咗咁嘅

主角既配點後期有無得洗？
唔係好識點配

以前玩二週目，【魔】加到冇嘢加先會加魔，去到後期，主角全部靠物理攻擊打傷害，魔法全部靠仲魔。
特別係習得【貫通】後，出魔攻機會接近零。

PS : 我印象中深界有幾隻門，要主角能力值分別達標先可以打開，數字唔記得。所以前期加錯冇乜問題，反正要攻略深界所有事件就全部能力值都要加。

你疊夠四層命回buff 同埋降佢三次命回睇下點

降四次可能會一野疊翻上四

原來remaster 最大特徵係有語音

有冇人要日普版SWITCH版?限定版返左黎多左隻日普

睇左置頂
但咁搞笑日版同亞洲版用唔同碟hd

唔係泡菜又點會做多層咁ON居吖...

其實全世界都係原版再加PATCH就可以解決嘅事SEGA偏偏唔做

最唔方便係狀態果度無得睇技能有咩用

過到Thor 同dante好有成功感

中國版不了

？？？

咁禍魄裝邊隻好？開頭裝最初果隻學物攻招就得？

關強國乜事?

睇打咩boss
基本上每粒都有機會用

例如打鬥牛士
主要出衝擊技

咁就要裝hifumi/ヒフミ/ 一二三
防衝擊之餘 仲可以扣埋 boss一個turn
加埋 防衝擊仲魔就perfect

我仲努力緊用hard mode打thor

Sorry 以前淨係玩過GBA版果隻女神
想問女神3劇情上係咪獨立作品? 唔洗玩返頭兩集都得?

打乜boss都係

上四層命回buff 盡量扣敵人命回

打唔中就0傷又扣人兩點行動

打最低難度，覺得自己哂左隻game

Agger 但唔想用太多時間
當行迷宮驚

唔使,冇關係,反而1,2同4有D關係

去到後期先靠物理攻擊，前期所大部份技能都有用，包括魔法，隻GAME 好講相剋。

屌終於明點解樓誰打左咁耐鬥牛士

按慣例佢玩RPG通常只會玩一集，應該都係收錢直播嚟

記得裝你個名

點解鬥牛士做自己友咁撚廢

啱啱入個瑪咩拉深界會唔會好難打 個氣氛好鬼恐怖 有啲壓力

味方化補正

深界應該最後打定一有蠋台就打好，剛打左第一劫，發覺冇乜獎勵，只係多少少劇情，啲怪又仲魔不能，好似冇乜特別

正 當年咁岩出果時要考會考高考 以後ps2又掉能左無玩過
主角配點係咪同以前兩集一樣 配晒去物攻就得？

喺池袋60樓跳完落去行咗一步就遇怪

大僧正好用D

想問下禍魂既技洗唔洗學到無為止？
定有需要先裝？

屌去到池袋先有得登錄仲魔之前過鬥牛士洗走左好多養左好耐既

吸星大法吸到完場

配齊輔助技 食爆御魂用到END GAME都得

玩落就發現同Persona 唔同
Nocturne好靠buff debuff

Amara深界又長又無得save?

較咗merciful 行咗第一層，升咗勁多level

第二層未入到去 又無得傳番去入囗？要自己行入去番去？

建議玩番normal, merciful exp太多

我玩normal行行下唔夠打死左

我見達哥推劇情推得幾快，對話都飛得好快，冇咁enjoy。

連初頭merciful DLC都冇下載，應該收左Sega錢推廣

同埋Sega官方有係達哥開台通知po下面留言，多數都係job黎

仲諗住睇達哥玩算，當自己玩左

有時化會見到隻NPC 粉紅色兩個人 俾錢佢會全回復+翻入口

呢集主角識魔法
所以要諗玩物攻定魔攻

佢哋好似係收多你錢灌醉你偷錢

我就係見唔對路先較merciful 玩深界

第二深界個終點其實係邊？
我行哂個地圖都唔見

前幾個月玩完P5R，玩真女3其實氣氛幾好
但好多野真係睇得出時代既眼淚
D對話無回帶

想知係咪之後都無傳送點上番去除咗搵啤酒妹比錢？

禍魂係咪買晒就無衰？

yes
最底個粒終極禍魂 要集齊上面三行先有

樓上明顯係5毛

Hard mode 連過Thor (試咗幾次) + Dante (1 take 過)
超爽

有冇得學番已遺忘d技？
而家一學晒技就轉禍魂
驚後期要用d實用技學唔番

冇

最重要係蓄力姐

好早學到 如果第一次玩唔知係神技就會洗走左

玩之前要砌定技喇

鬥牛士點合？ 合體果度見過一次之後搵唔番

蓄力抵屌
5mp就好大傷害

搵到了

我會用【全體攻擊】代替【地母之晚餐】

學識貫通之後全體攻擊有效率D，唔駛扣HP，加個【會心】就屈機，同埋唔駛次次睇主角擺pose，打怪練級會快D 埋單。

淺草個魔人喺邊度 打完最後魔人都未搵到

個人氣氛排名
真2 > 真1 > 真3 > 2代 > 1代 >>>>>>>>>>>>>>> 真4

二週目開始可以召喚惡魔全書仲魔，如果一週目有為二週目準備幾隻低級但有屈機技能仲魔其實唔難。

我諗係癲在解6 次禍魂小遊戲同最終迷宮。

深界end係打到最深層就會入？
如果打一半會唔會影響一般end?

我淨係玩過悪魔之子，故事有冇關？

冇,3係獨立故事

Hard mode 60 樓好難打...

真3真係當年嘅神作+經典
但唔買喇 等真女神5
有乜理由正統作會出得比persona慢
由switch一出等到而家終於下年出

十年磨一劍，要Persona做奶粉

希望有Steam 版，否則買Switch 中文版，收藏用。

我都等緊真女神轉生V，希望可以超越到3 代。

想問下點save game 唔小心打打下死咗又要重新玩過

香爐室

真4A 呢

P5D個D就真係奶粉
P正傳都當奶粉。。。

咁想入坑的話係咪玩日版好啲

同問 難度是否一樣咁仆街

Altus 不務正業攞個 IP 出手機 game

但丁同雷道個故事定位一樣

你當人物模組唔同 對白唔同就得

加入之後既技能數值屬性全部一樣

但彩蛋人修羅報告書應該得日版有?

未爆港版 冇買日版 唔知道

隻手機game好似altus淨係拎個ip出嚟
開發係sega負責
開game得sega logo冇altus

你見佢p5出兩次就知

咁Sega係佢老細黎嘅⋯ 佢地多少都有參與嘅

覺得第二版嗰兩個造型比但丁更加融入世界觀多啲 可惜中文版冇（驚日版好似真女神4咁中途爛尾）

Btw我嘅第二隻真女神轉生

製作人員名單嗰度altus嘅人會側邊括住altus
數過得幾個
所以未至於話因為出手機game所以搞到正傳拖慢咗咁嚴重

我仲玩緊 大家心態都係課吓金當眾籌俾佢出新作啫

中文版有冇需要買但丁dlc 段劇情同穿透係唔係好勁

睇返上面了 唔洗理我

以前又無嗱嗱走去整online mmo

新手想問幾個問題...
仲魔到底點收
比道具佢比三次又唔肯, 唔比又怒火中燒咁
用誘惑個D又係問拿道具同錢咁.

練禍魂係咪每1LV 都練一個新既禍魂學多招清兵好D?
我見練死一個好似能力都無點加

好睇仲魔既個性

暫時除左自願做仲魔之外, 一隻都收唔到

一般情況下，留返你想對話隻惡魔，其他全部收佢皮，因為你發動對話會有機會俾其他惡魔阻止。

提出遊說前，先扣佢少少HP，唔記得最好係唔係一半以下，對話成功後開始交涉，呢度開始唔同惡魔會出現分歧，失敗咗唔緊要，交涉多幾次問題應該唔大。

如果主角冇習得【天外之語】技能，不能向妖獸/ 幽鬼/ 外道進行對話
精靈/ 御魂/ 邪神/ 魔王/ 凶鳥/ 擬人 不能靠交涉成為仲魔，要自己合成
月齡為煌天時(FULL) 惡魔不能對話
惡魔LV 高過主角不能交涉成功為仲魔

其他等人補充

有啲魔煌天個陣好易收
同埋用女人誘惑男魔都會易啲

係咪有D情況唔比好過比?
因為比到最後佢就走左佬...

隨機，如果佢問你攞好值錢果D 咪打死佢。

好多仲魔呃錢呃道具

好的, THZ

仆街中伏

買左dlc既話 全精通要學埋貫通先解到全精通杯

睇怕全圖鑑要搞埋dlc新增仲魔

咁撚搞笑dlc會影響獎杯

呃嘢都算,問你嘢同一條問題答同一個答案都可以有相反嘅結果,公我贏字你輸...

玩過nds 4
3係咪好玩啲？
好鐘意杰克霜精

最後二選一個問題無固定答案，你高級過隻怪越多，成功率就越高

明白, 開始捉到少少路..
而家準備打上邊傾緊既鬥牛士

地圖分支多到頭暈

買SIWTCH 版定PS4版好

SWITCH

睇你想要獎盃定拎住玩
舊game 2部機run得差唔多

睇到啲盃都覺得攰 要打晒六個ending 又要hard mode 爆機

盃就算啦
Run落順 畫質差唔多就switch

(日文)
咁多個攻略網站呢個最正

由其係呢版

用「逆引き」功能揀你想要嘅惡魔，佢會列晒各可能性比你，合成惡魔勁方便

深界幾時開始打好？
主線啱啱到歌舞伎町

想問下網上d人話行完經絡會去左深界
但我行完直接到左銀城
係咪我漏左d咩

入塔之前係最後機會

請準備

火炎高揚+日耳

冰凍高揚+絕對零度

既仲魔各二

第四層同第五層兩隻boss 冇至高魔彈用

某程度仲難打過last boss

隱形鬼點打分身buff好痴線

等煌天月齡時(FULL)先開戰，當佢分身時，真身下面會有個影。

整理緊惡魔全書...
有少少擔心合成唔到最低level隻鬼火同綠色史萊姆...
同外道傾計要shadow talk，但我已經洗咗個技能...

請問第一周目係咪無惡魔全書比玩家隨時召喚仲魔？thx

同主線梅花間竹咁打gameplay最理想
臨入塔前一次過打，頭3層應該會舒服d

好似要打咗鬥牛士先可以去

見到咁多人一齊分享好開心
我之前玩ps2 版係睇呢個流程
打到大會堂冇咗個save

放心，惡魔全書大部份都可以靠合成。

"打倒スペクター後會再次碰上喪服淑女跟輪椅老人，同時也會取得進入アマラ深界的關鍵道具王国のメノラー，玩家接下來要有心理準備，因為深界一帶的區域才是真正的修羅場。"

引用下樓上既流程
我打完個經絡完全唔見有呢段

我自己係涉谷去銀座之後見到總部入唔到去見bar夫人，再行橋去銀庭大地下道去見執垃圾擬人，攞千元鈔俾佢，過咗個閘 再keep 住行就打鬥牛士

打完應該可以用傳送去深界

好, 我試下先, THZ

下位種族靠精靈合體升降啦

逆向合成，只要有錢就可以做到，集齊禍魂後唔憂錢唔夠。

請問打斗牛士有咩心得？
下半part比佢全體衝擊
兩round全滅😭😭😭

下水道招隻level14嘅龍王，吸收衝擊
吸一野就即刻完turn
另外裝備衝擊無效嘅禍魂，係道具店買到

有齊呢兩樣都過唔到.....

另外有師兄提及有招*蓄力*神技
係邊個蝸魂有？

Thx

有無仲魔識團補?
再唔係就玩埋buff/debuff
加攻/防/命中迴避
減攻/防/命中迴避
6招睇下學到幾多招

蓄力：都係下水道道具店買，物理果粒，level23先學到

係wor！
仲以為外道冇得用精靈升降

唯有咁

Thx

行完第一層深界 出cutscene
心諗做乜鳩有雪花
之後未save就彈game

想問下回避率係咪配點加
速
就ok?

好撚癲
零仲魔 hard mode 打贏路西法

有幾難
去到呢度人修羅都已經半無敵

真係唔難? 1個play icon打到尾 wor

佢話開頭低等見到ガキ = game over
打完魔鬼魚已經game over咗27次

識分身果隻 game over咗31次

仲有好多難關

i mean 單挑閣下唔難
不過佢前期全程一人旅係真係幾勁

隻摩羅=撚樣

深界簡直係devoloper嘅惡意
連啲npc都水你

因為佢隱語真係條撚

屌那星
打撚左3個鐘深界
臨上返去果刻比怪用即死技秒左
即刻del game

咁就DEL GAME嘅話モト劇場你應該成部機飛落街

下 依家真3又有ps4版嘅係咪我記錯

係
原版ps2
出remaster比埋ps4

真III 真V就Switch

1/想問有邊招技係必學？
2/配點有咩建議？
3/想升回避係咪加*速*？
4/運/魔/體洗唔洗升？

Thx

劇場1笑到仆街

1/想問有邊招技係必學？
真係因人而異，不過「至高魔彈」應該係必學
非常好用嘅有「貫通」同「全體回復」
好用嘅有「咒殺無效」，「破魔無效」，「吸魔」，「蓄力」，「雄叫」(減2段攻)，「fog breath」(減2段命中/迴避)，可以死1次果招

我自己鍾意留一招屬性魔法，建議絕對零度 (冰咗敵人唔會吸收/反射同必定會心)或者shock wave (最後迷宮較多怕電)

拎到無限MP粒查克拉丹後洗走吸魔
拎到最終禍魂後洗走咒殺無效同破魔無效

以下組合都唔錯
貫通 + 全體攻擊 (有位可以配埋第3級反擊)
火炎高揚 + magma axis (理論上最高攻，但火屬性冇貫通)
冰結吸收/反射 + 火炎吸收/反射 (打路西法用)

2/配點有咩建議？
力量、魔法25，運氣18，開門用
不過最後都會全部40
順帶一提，如果有留意道具店每買1000蚊野會有張coupon比你
每10張coupon可以抽箱，揀白色有機會中5種香，儲9張save/load穩陣

3/想升回避係咪加*速*？
唔知，不過速度應該影響先制攻擊機率

4/運/魔/體洗唔洗升？
睇2

好詳盡，謝謝你
斗牛士苦戰中

淺草部遊戲機痴撚線卡到嘔

我去到第11,2關已經放棄咗，直接跟攻略行

有冇人第一次玩真女神轉生III ，開始覺得心血小D 都爆到Hard mode + 100%惡魔全書

啱解咗100%惡魔全書成就
好在唔使DLC隻但丁

好快喎? 爆咗機未?

話充9我打打下而家打完托爾...但仍然未見到咩鬥牛士..
係咪要dlc 先會見到?

打齊墓標隨時爆得機
而家解緊全禍魂個成就，有排玩

2位（初登場） Switch 真・女神転生III ノクターン HDリマスター
52481本（累計52481本）／アトラス／2020年10月29日

3位（初登場） PS4 真・女神転生III ノクターン HDリマスター
48830本（累計48830本）／アトラス／2020年10月29日

諗諗下 你係咪成日打唔中隻鬥牛士?
用4次スクカジャ (全體命中/回避 up，唔知中文係乜) 就可以抵消佢加回避招技

惡魔問答遊戲
鐘意神話同識(少少)日文可以玩下

有冇人覺得save/合成果陣明顯lag lag地

係switch tv mode問題，定本身隻game就係咁

好長 玩到30錯左要由頭㴝過

暫時玩完淺草 唔覺得太難玩 係鬥牛士果度要升一升 level 先
20 level 左右可以合到天細女命 條女最尾果招係行路就會回魔
有左就可以狂回血 唔洗點擔心會死
唔敢追 post 廢事劇透

攪惦thx

十張券換既香有咩用

能力值+1(邊個能力對應邊種香)

加HP同MP上限兩招技無用?

個遇敵率真係好高下，行2步就踩地雷

你指x分之活泉o個D?到後期HPMP都爆上限999架啦,冇用架

基本無用，d大佬check機制唔check HP
如果玩hard可能有少少用，減低比敵人偷襲1 turn殺嘅風險

打路西法hard滅咗2次
兩次都係上晒buff/debuff全員生還，佢出
初闇 + 單體攻擊主角(會心) + 單體攻擊主角
咁就game over咗

咩難度先

研究緊解成就方案 (以日版為準)
1. 先行冰川路線，打深界大天使前 + 議事堂冰川前 save，另存新檔(睇攻略冰川flag特別早，所以先行呢條路線)
2. 落最深層，開放貫通 (深界END無爆機成就，但有全禍魂成就，所以都係要行埋呢條線)
3. 完成全惡魔全書先就
4. 完成仲魔全40成就 (半價御魂，蠅王真形態可以直接食到全40)
5. 完成全禍魂成就 (地獄loop)
6. 完成主角全40成就 (預先儲定少量香，按存貨比例升主角能力，最後都係唔夠就刷道具屋10張coupon 個白箱)
7. 用HARD爆機 (深界END) (難易度成就個判定應該剩係睇 last boss)
8. 開返 1. 個save，重行冰川路線
9. 用NORMAL爆機 (由議事堂冰川前到爆機約用咗2個半鐘，打NORMAL唔需要拎第25粒禍魂)
10. 繼承 7. 個save二週目 (惡魔全書半價)

而家打到呢度，以下係按連結資料 嘅猜想：
11. 按攻略揀選對話，避開所有確定flag，各派勢力平均咁答
12. 打完公園邪象save，另存新檔，用呢個save逐個ending打

參考以下網頁嘅推論

1週目
議事堂前參考呢個網站，偏向勇
議事堂冰川前save
深界最深層 -> 深界END (貫通)
阻止冰川 -> 勇END
食花生 -> 冰川END

2週目
公園前參考呢個網站，偏向千晶
公園邪象後save
祐子：唔驚x2，議事堂阻止冰川 -> 祐子END
祐子：唔驚x2，ミフナシロ回答千晶：yes -> 千晶END
祐子：驚x2，議事堂食花生 -> 惡魔END

應該打到一半左右
似人係呢個世界係無能力，咁點生存建立到一個自己既區求奇一隻惡魔都打得爆佢地

就黎爆post

有預言家
同淺草啲惡魔係善良嘅

打完代代木公園
想問主線去到幾多成度？

6, 7成啦

啲points谷晒速度
搞到深界第3劫啲門唔夠力開
但如果刷到夠力又會太overpower

1001

Q&A

Q：同女神異聞錄Persona有咩關係？
A：真女神轉生/SMT係正傳
女神異聞錄係外傳
不過外傳出名過正傳

Q：使唔使玩過前作先
A：唔洗 獨立故事

Q：DLC分別咩黎？
A：Maniacs Pack ：多個深界迷宮+新劇情+但丁
小少爺的仁慈：刷EXP
主人的期待：刷錢

關於刪減內容：

首先講解下真3 嘅歷史先,
喺真3 初版出左一年後左右就出左隻加強版 Maniacs (第一版本)
係同 Capcom 合作加入左「但丁」呢個角色,
再加上之前講過嘅新迷宮新劇情等一堆野,
之後(好似再一年後?) 再發行時,
因為版權已經完左嘅關係,
就將「但丁」換左做自家嘅「雷道」與「業斗」, (Maniacs第二版本)
其餘同第一版本一樣

而今次真 3 HD,
亞洲版就以真3 初版 HD 化,
日版就以 Maniacs第二版本 HD 化,
如果亞洲版加 $69 就可以玩到 Maniacs 第一版本, 但唔會玩到第二版本

By閃電撻生魚 巴打

Q：禍魂洗唔洗買
A：要 見到就買晒佢 唔同特性打唔同boss
儲齊拎最強技

Q：鬥牛士好難打
A：裝一二三+buff debuff+防衝擊仲魔

攻略：

日文

[Switch/PS4] 真女神轉生III Nocturne HD Remaster 討論區 2